clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 13
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 14
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 17    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 14
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 17    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 17    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 5     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 11
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 17    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 14    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 7
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 7
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 15    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 15    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 14    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 8
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 17    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 10
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 17    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 7
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 17    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 18    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 7
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 17    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 5     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 17    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 10
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 17    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 11
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 15    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 19    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 17    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(d)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 15    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 12
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
