clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,3) arc(4,2,3) arc(4,3,3) arc(6,2,3) arc(6,3,3) arc(6,5,3) arc(1,2,3) arc(1,3,3) arc(1,4,5) arc(1,5,5) arc(2,5,5) arc(3,5,5) arc(4,5,5) arc(1,6,3) arc(4,6,3) winner(1)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.006s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,5) arc(3,2,3) arc(4,2,3) arc(5,2,3) arc(6,1,4) arc(6,2,3) arc(6,3,3) arc(6,4,3) arc(6,5,3) arc(1,2,3) arc(1,4,4) arc(3,4,4) arc(1,5,3) arc(3,5,4) arc(4,5,4) winner(6)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.005s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(4,1,4) arc(4,3,4) arc(5,1,4) arc(5,3,4) arc(5,4,3) arc(6,3,3) arc(1,3,4) arc(2,3,4) arc(2,4,3) arc(2,5,4) arc(1,6,3) arc(2,6,4) arc(4,6,3) arc(5,6,3) winner(2)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.005s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,4) arc(3,2,4) arc(6,1,3) arc(6,2,3) arc(6,4,4) arc(6,5,4) arc(1,2,3) arc(1,4,3) arc(2,4,3) arc(3,4,5) arc(1,5,3) arc(2,5,3) arc(3,5,5) arc(4,5,3) arc(3,6,3) winner(3)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,4) arc(4,1,4) arc(4,2,3) arc(4,3,4) arc(5,1,4) arc(5,3,3) arc(6,1,3) arc(2,3,4) arc(2,5,4) arc(4,5,3) arc(2,6,4) arc(3,6,4) arc(4,6,4) arc(5,6,4) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,4) arc(3,2,4) arc(4,1,4) arc(4,2,4) arc(4,3,5) arc(6,1,5) arc(6,2,4) arc(6,5,5) arc(1,2,4) arc(1,5,5) arc(2,5,4) arc(3,5,5) arc(4,5,5) arc(3,6,3) arc(4,6,4) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(4,1,5) arc(4,2,5) arc(4,3,4) arc(5,3,3) arc(6,1,3) arc(6,2,5) arc(6,3,4) arc(6,5,5) arc(1,2,3) arc(1,3,3) arc(2,3,3) arc(1,5,3) arc(2,5,4) arc(4,5,5) arc(4,6,3) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(4,1,3) arc(4,3,4) arc(5,3,4) arc(6,1,3) arc(6,3,3) arc(6,4,3) arc(6,5,3) arc(1,3,4) arc(2,3,3) arc(2,4,4) arc(1,5,4) arc(2,5,4) arc(4,5,4) arc(2,6,4) winner(2)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,5) arc(3,1,3) arc(4,1,5) arc(4,3,4) arc(5,1,5) arc(5,2,3) arc(5,3,5) arc(6,1,5) arc(6,2,3) arc(6,3,5) arc(6,4,3) arc(6,5,3) arc(2,3,3) arc(2,4,3) arc(4,5,4) winner(6)
Optimization: 3
Answer: 2
arc(2,1,5) arc(3,1,3) arc(4,1,5) arc(4,3,4) arc(5,1,5) arc(5,2,3) arc(5,3,5) arc(6,1,5) arc(6,2,3) arc(6,3,5) arc(6,4,3) arc(6,5,3) arc(2,3,3) arc(2,4,3) arc(4,5,4) winner(6)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(4,1,4) arc(4,2,4) arc(4,3,4) arc(5,1,4) arc(5,2,4) arc(5,3,4) arc(5,4,4) arc(6,3,5) arc(1,2,4) arc(1,3,5) arc(2,3,5) arc(1,6,5) arc(2,6,5) arc(4,6,4) arc(5,6,4) winner(5)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,3) arc(4,1,3) arc(5,1,3) arc(6,1,4) arc(6,3,3) arc(6,4,3) arc(6,5,3) arc(2,3,3) arc(2,4,3) arc(3,4,3) arc(2,5,4) arc(3,5,3) arc(4,5,3) arc(2,6,4) winner(2)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,4) arc(4,2,4) arc(5,2,4) arc(5,3,4) arc(5,4,5) arc(6,2,3) arc(6,4,3) arc(1,2,5) arc(1,3,4) arc(1,4,5) arc(3,4,5) arc(1,5,3) arc(1,6,5) arc(3,6,3) arc(5,6,5) winner(1)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,3) arc(4,2,4) arc(4,3,5) arc(5,2,3) arc(6,2,3) arc(6,5,4) arc(1,2,4) arc(1,3,4) arc(1,4,3) arc(1,5,3) arc(3,5,4) arc(4,5,5) arc(1,6,4) arc(3,6,3) arc(4,6,4) winner(1)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,3) arc(3,2,4) arc(4,1,3) arc(5,1,3) arc(6,1,3) arc(6,4,3) arc(6,5,4) arc(2,4,3) arc(3,4,4) arc(2,5,4) arc(3,5,5) arc(4,5,4) arc(2,6,5) arc(3,6,4) winner(3)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(4,2,4) arc(4,3,4) arc(5,3,4) arc(6,1,5) arc(6,2,4) arc(6,3,4) arc(6,4,5) arc(6,5,4) arc(1,2,4) arc(1,3,4) arc(2,3,4) arc(1,4,4) arc(1,5,3) arc(2,5,4) arc(4,5,4) winner(6)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(4,2,3) arc(5,2,4) arc(5,4,3) arc(6,2,5) arc(6,3,4) arc(6,4,3) arc(6,5,5) arc(1,2,3) arc(1,3,3) arc(2,3,3) arc(1,4,4) arc(3,4,3) arc(1,5,3) arc(3,5,3) arc(1,6,3) winner(1)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,4) arc(3,2,4) arc(4,1,4) arc(4,2,3) arc(5,1,3) arc(6,1,4) arc(6,2,3) arc(6,5,4) arc(3,4,4) arc(2,5,3) arc(3,5,5) arc(4,5,4) arc(3,6,4) arc(4,6,4) winner(3)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,4) arc(5,1,3) arc(5,2,4) arc(5,3,4) arc(5,4,5) arc(6,2,4) arc(6,4,5) arc(1,2,5) arc(1,3,5) arc(1,4,5) arc(2,4,5) arc(3,4,4) arc(1,6,4) arc(3,6,3) arc(5,6,3) winner(5)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,4) arc(3,2,4) arc(4,2,4) arc(6,1,3) arc(6,2,4) arc(6,4,4) arc(6,5,4) arc(1,2,5) arc(1,4,3) arc(3,4,4) arc(1,5,3) arc(2,5,3) arc(3,5,5) arc(4,5,3) arc(3,6,3) winner(3)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(4,1,4) arc(4,3,4) arc(5,1,5) arc(5,3,5) arc(5,4,5) arc(6,3,4) arc(1,3,4) arc(2,3,4) arc(2,4,5) arc(2,5,4) arc(1,6,5) arc(2,6,4) arc(4,6,4) arc(5,6,5) winner(2)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,3) arc(4,1,4) arc(4,2,4) arc(4,3,4) arc(5,2,3) arc(6,2,3) arc(6,5,3) arc(1,2,5) arc(1,3,5) arc(1,5,5) arc(3,5,3) arc(4,5,4) arc(1,6,5) arc(3,6,3) arc(4,6,4) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(4,3,4) arc(1,2,3) arc(1,3,4) arc(2,3,5) arc(1,4,4) arc(2,4,5) arc(1,5,5) arc(2,5,5) arc(3,5,5) arc(4,5,5) arc(1,6,3) arc(2,6,5) arc(3,6,4) arc(4,6,4) arc(5,6,3) winner(1)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,2,4) arc(4,1,4) arc(5,1,4) arc(5,2,4) arc(5,3,3) arc(5,4,5) arc(6,1,4) arc(6,2,4) arc(6,3,4) arc(6,4,4) arc(6,5,4) arc(1,3,3) arc(2,4,3) arc(3,4,3) winner(6)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,5) arc(3,2,5) arc(5,1,5) arc(5,2,5) arc(5,3,4) arc(5,4,5) arc(6,1,4) arc(6,2,4) arc(6,3,4) arc(6,4,4) arc(1,2,4) arc(1,4,5) arc(2,4,5) arc(3,4,5) arc(5,6,5) winner(5)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,4) arc(4,2,4) arc(4,3,4) arc(5,2,5) arc(6,2,4) arc(6,3,4) arc(6,5,4) arc(1,2,4) arc(1,3,4) arc(1,4,4) arc(1,5,4) arc(3,5,4) arc(4,5,4) arc(1,6,4) arc(4,6,4) winner(1)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,4) arc(5,1,4) arc(5,2,5) arc(5,3,4) arc(5,4,4) arc(6,1,4) arc(6,3,4) arc(6,4,4) arc(2,3,3) arc(1,4,4) arc(2,4,4) arc(3,4,4) arc(2,6,4) arc(5,6,4) winner(5)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,4) arc(3,2,4) arc(4,1,5) arc(4,2,5) arc(4,3,5) arc(5,1,5) arc(5,2,5) arc(5,3,5) arc(6,2,5) arc(1,2,4) arc(4,5,5) arc(1,6,4) arc(3,6,4) arc(4,6,5) arc(5,6,4) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(4,3,3) arc(5,2,3) arc(5,3,3) arc(5,4,4) arc(6,1,3) arc(6,2,3) arc(6,3,5) arc(6,4,4) arc(6,5,3) arc(1,3,3) arc(2,3,3) arc(1,4,4) arc(2,4,3) arc(1,5,3) winner(6)
Optimization: 3
Answer: 2
arc(2,1,3) arc(4,3,3) arc(5,2,3) arc(5,3,3) arc(5,4,4) arc(6,1,3) arc(6,2,3) arc(6,3,5) arc(6,4,4) arc(6,5,3) arc(1,3,3) arc(2,3,3) arc(1,4,4) arc(2,4,3) arc(1,5,3) winner(6)
Optimization: 3
Answer: 3
arc(2,1,3) arc(4,3,3) arc(5,2,3) arc(5,3,3) arc(5,4,4) arc(6,1,3) arc(6,2,3) arc(6,3,5) arc(6,4,4) arc(6,5,3) arc(1,3,3) arc(2,3,3) arc(1,4,4) arc(2,4,3) arc(1,5,3) winner(6)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,3) arc(3,2,5) arc(4,1,3) arc(4,2,5) arc(4,3,3) arc(6,2,3) arc(6,5,3) arc(1,2,3) arc(1,5,3) arc(2,5,3) arc(3,5,3) arc(4,5,3) arc(1,6,4) arc(3,6,4) arc(4,6,3) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,3) arc(4,1,3) arc(4,2,3) arc(4,3,3) arc(5,1,4) arc(5,2,4) arc(5,3,4) arc(5,4,3) arc(1,2,3) arc(1,3,4) arc(1,6,4) arc(2,6,3) arc(3,6,3) arc(4,6,4) arc(5,6,4) winner(5)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,5) arc(3,2,4) arc(4,1,5) arc(4,2,4) arc(5,1,5) arc(5,2,5) arc(6,1,5) arc(6,2,4) arc(1,2,4) arc(3,4,4) arc(3,5,4) arc(4,5,4) arc(3,6,4) arc(4,6,5) arc(5,6,5) winner(3)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(3,1,5) arc(5,1,4) arc(5,4,4) arc(6,4,5) arc(2,3,3) arc(1,4,5) arc(2,4,5) arc(3,4,5) arc(2,5,5) arc(3,5,5) arc(1,6,4) arc(2,6,4) arc(3,6,5) arc(5,6,4) winner(2)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(4,1,3) arc(4,2,4) arc(4,3,5) arc(5,3,3) arc(6,1,4) arc(6,3,4) arc(6,5,3) arc(1,3,4) arc(2,3,4) arc(1,5,3) arc(2,5,3) arc(4,5,3) arc(2,6,4) arc(4,6,3) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,4) arc(3,2,4) arc(4,1,5) arc(4,2,5) arc(4,3,5) arc(6,1,5) arc(6,2,5) arc(6,3,5) arc(6,5,4) arc(1,2,4) arc(1,5,4) arc(2,5,4) arc(3,5,4) arc(4,5,4) arc(4,6,5) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,5) arc(5,4,5) arc(6,2,4) arc(6,4,4) arc(6,5,4) arc(1,2,4) arc(1,3,4) arc(1,4,4) arc(2,4,5) arc(3,4,5) arc(1,5,4) arc(2,5,5) arc(3,5,5) arc(1,6,4) arc(3,6,5) winner(1)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(3,1,4) arc(3,2,3) arc(4,1,4) arc(4,2,4) arc(4,3,5) arc(5,1,3) arc(5,2,4) arc(5,3,4) arc(6,1,4) arc(4,5,5) arc(2,6,4) arc(3,6,3) arc(4,6,5) arc(5,6,4) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(4,1,5) arc(4,2,5) arc(4,3,5) arc(6,1,4) arc(6,2,3) arc(6,3,4) arc(6,4,3) arc(6,5,4) arc(1,2,3) arc(1,3,3) arc(2,3,5) arc(1,5,4) arc(2,5,5) arc(3,5,4) arc(4,5,5) winner(6)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(3,1,4) arc(4,1,4) arc(4,3,5) arc(5,1,4) arc(6,1,4) arc(2,3,5) arc(2,4,5) arc(2,5,5) arc(3,5,4) arc(4,5,4) arc(2,6,5) arc(3,6,4) arc(4,6,4) arc(5,6,5) winner(2)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,3) arc(3,2,5) arc(4,2,5) arc(5,2,4) arc(6,1,3) arc(6,2,5) arc(6,4,3) arc(6,5,5) arc(1,2,3) arc(1,4,3) arc(3,4,3) arc(1,5,3) arc(3,5,3) arc(4,5,3) arc(3,6,3) winner(3)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(4,3,4) arc(5,2,3) arc(5,3,3) arc(5,4,4) arc(6,3,3) arc(1,2,3) arc(1,3,4) arc(2,3,4) arc(1,4,4) arc(2,4,4) arc(1,5,5) arc(1,6,4) arc(2,6,4) arc(4,6,4) arc(5,6,3) winner(1)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,3) arc(3,2,3) arc(4,1,3) arc(4,2,4) arc(4,3,4) arc(5,2,3) arc(5,3,3) arc(6,1,3) arc(6,2,4) arc(6,3,3) arc(1,2,4) arc(1,5,3) arc(4,5,5) arc(4,6,4) arc(5,6,3) winner(4)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(4,1,4) arc(4,3,3) arc(5,1,3) arc(5,3,4) arc(5,4,4) arc(6,1,3) arc(6,3,3) arc(6,4,4) arc(1,3,3) arc(2,3,3) arc(2,4,4) arc(2,5,3) arc(2,6,3) arc(5,6,3) winner(2)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,5) arc(3,2,5) arc(5,4,5) arc(6,4,5) arc(1,4,5) arc(2,4,5) arc(3,4,5) arc(1,5,4) arc(2,5,4) arc(3,5,4) arc(1,6,4) arc(2,6,4) arc(3,6,4) arc(5,6,3) winner(3)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(4,1,4) arc(4,2,4) arc(4,3,4) arc(5,1,4) arc(5,2,4) arc(5,3,4) arc(6,2,4) arc(6,3,4) arc(1,2,5) arc(1,3,5) arc(2,3,5) arc(4,5,4) arc(1,6,5) arc(4,6,4) arc(5,6,4) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(5,3,5) arc(5,4,5) arc(6,1,5) arc(6,2,4) arc(6,3,5) arc(6,4,4) arc(6,5,4) arc(1,2,4) arc(1,3,5) arc(2,3,5) arc(1,4,4) arc(2,4,4) arc(3,4,4) arc(1,5,4) arc(2,5,4) winner(6)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,4) arc(5,1,4) arc(5,2,5) arc(5,3,4) arc(5,4,4) arc(6,2,3) arc(6,4,4) arc(1,2,4) arc(1,3,4) arc(1,4,5) arc(2,4,3) arc(3,4,3) arc(1,6,3) arc(3,6,3) arc(5,6,4) winner(5)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,5) arc(3,1,5) arc(3,2,4) arc(5,1,4) arc(5,2,4) arc(5,3,4) arc(5,4,4) arc(6,1,5) arc(6,2,4) arc(6,3,4) arc(6,4,4) arc(1,4,4) arc(2,4,5) arc(3,4,5) arc(5,6,4) winner(5)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,4) arc(3,2,4) arc(4,1,3) arc(4,2,3) arc(5,1,4) arc(5,2,4) arc(6,1,3) arc(6,2,3) arc(6,5,3) arc(1,2,4) arc(3,4,4) arc(3,5,4) arc(4,5,3) arc(3,6,3) arc(4,6,3) winner(3)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,5) arc(3,2,5) arc(4,1,5) arc(4,2,5) arc(5,1,5) arc(5,2,5) arc(5,3,4) arc(5,4,4) arc(6,1,5) arc(6,2,5) arc(6,4,4) arc(1,2,4) arc(3,4,5) arc(3,6,5) arc(5,6,4) winner(5)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,5) arc(5,2,3) arc(5,4,4) arc(6,2,3) arc(6,4,5) arc(1,2,5) arc(1,3,3) arc(1,4,4) arc(2,4,3) arc(3,4,4) arc(1,5,5) arc(3,5,4) arc(1,6,3) arc(3,6,3) arc(5,6,3) winner(1)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,3) arc(3,2,4) arc(4,1,4) arc(4,2,4) arc(4,3,4) arc(5,2,3) arc(6,1,4) arc(6,2,4) arc(6,3,4) arc(6,5,3) arc(1,2,4) arc(1,5,4) arc(3,5,4) arc(4,5,3) arc(4,6,4) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,3) arc(4,1,3) arc(4,3,3) arc(5,1,3) arc(5,3,3) arc(5,4,3) arc(6,1,4) arc(2,3,5) arc(2,4,3) arc(2,5,4) arc(2,6,3) arc(3,6,3) arc(4,6,4) arc(5,6,4) winner(2)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(5,3,5) arc(5,4,3) arc(6,3,4) arc(6,4,4) arc(1,2,4) arc(1,3,3) arc(2,3,4) arc(1,4,3) arc(2,4,4) arc(3,4,3) arc(1,5,3) arc(2,5,4) arc(1,6,3) arc(2,6,4) arc(5,6,4) winner(1)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,5) arc(3,1,3) arc(6,4,3) arc(6,5,4) arc(2,3,3) arc(1,4,3) arc(2,4,3) arc(3,4,3) arc(1,5,5) arc(2,5,5) arc(3,5,5) arc(4,5,4) arc(1,6,3) arc(2,6,5) arc(3,6,3) winner(2)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,3) arc(3,2,4) arc(4,1,3) arc(5,3,3) arc(5,4,3) arc(2,4,3) arc(3,4,5) arc(1,5,4) arc(2,5,3) arc(1,6,4) arc(2,6,3) arc(3,6,5) arc(4,6,5) arc(5,6,3) winner(3)
Optimization: 6
Answer: 2
arc(2,1,3) arc(3,1,3) arc(3,2,4) arc(4,1,3) arc(5,3,3) arc(5,4,3) arc(2,4,3) arc(3,4,5) arc(1,5,4) arc(2,5,3) arc(1,6,4) arc(2,6,3) arc(3,6,5) arc(4,6,5) arc(5,6,3) winner(3)
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 6
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,4) arc(4,2,4) arc(4,3,5) arc(5,1,3) arc(5,2,4) arc(5,3,4) arc(5,4,4) arc(6,2,4) arc(6,3,5) arc(6,4,4) arc(1,2,4) arc(1,3,5) arc(1,4,4) arc(1,6,5) arc(5,6,4) winner(5)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(3,1,3) arc(3,2,3) arc(4,2,3) arc(4,3,4) arc(5,1,5) arc(5,2,3) arc(5,4,3) arc(6,1,5) arc(6,2,3) arc(6,4,3) arc(1,4,3) arc(3,5,3) arc(3,6,3) arc(5,6,3) winner(3)
Optimization: 7
Answer: 2
arc(2,1,4) arc(3,1,3) arc(3,2,3) arc(4,2,3) arc(4,3,4) arc(5,1,5) arc(5,2,3) arc(5,4,3) arc(6,1,5) arc(6,2,3) arc(6,4,3) arc(1,4,3) arc(3,5,3) arc(3,6,3) arc(5,6,3) winner(3)
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 7
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,4) arc(4,2,4) arc(4,3,5) arc(5,2,4) arc(5,3,5) arc(6,1,5) arc(6,2,4) arc(6,3,5) arc(6,4,5) arc(6,5,4) arc(1,2,4) arc(1,3,5) arc(1,4,4) arc(1,5,4) arc(4,5,4) winner(6)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,3) arc(3,2,3) arc(4,1,3) arc(4,2,4) arc(4,3,3) arc(5,1,3) arc(5,2,4) arc(5,4,3) arc(6,1,3) arc(6,2,3) arc(3,5,3) arc(3,6,4) arc(4,6,3) arc(5,6,5) winner(3)
Optimization: 3
Answer: 2
arc(2,1,3) arc(3,1,3) arc(3,2,3) arc(4,1,3) arc(4,2,4) arc(4,3,3) arc(5,1,3) arc(5,2,4) arc(5,4,3) arc(6,1,3) arc(6,2,3) arc(3,5,3) arc(3,6,4) arc(4,6,3) arc(5,6,5) winner(4)
Optimization: 3
Answer: 3
arc(2,1,3) arc(3,1,3) arc(3,2,3) arc(4,1,3) arc(4,2,4) arc(4,3,3) arc(5,1,3) arc(5,2,4) arc(5,4,3) arc(6,1,3) arc(6,2,3) arc(3,5,3) arc(3,6,4) arc(4,6,3) arc(5,6,5) winner(5)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,3) arc(5,2,3) arc(5,3,3) arc(5,4,3) arc(1,2,4) arc(1,3,5) arc(1,4,4) arc(2,4,5) arc(3,4,3) arc(1,5,5) arc(1,6,5) arc(2,6,5) arc(3,6,5) arc(4,6,5) arc(5,6,4) winner(1)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,3) arc(3,2,4) arc(4,1,3) arc(4,2,3) arc(4,3,3) arc(5,1,4) arc(5,2,3) arc(5,3,4) arc(5,4,4) arc(6,2,4) arc(6,3,3) arc(6,4,3) arc(6,5,3) arc(1,6,3) winner(6)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,3) arc(3,2,5) arc(4,1,4) arc(4,2,4) arc(5,1,4) arc(5,2,5) arc(5,3,4) arc(5,4,4) arc(6,1,4) arc(6,2,4) arc(6,3,4) arc(6,4,4) arc(1,2,5) arc(3,4,4) arc(5,6,5) winner(5)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,5) arc(3,2,3) arc(4,1,3) arc(4,2,4) arc(5,1,3) arc(6,1,4) arc(6,2,4) arc(6,4,5) arc(6,5,4) arc(3,4,3) arc(2,5,3) arc(3,5,5) arc(4,5,4) arc(3,6,3) winner(3)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,5) arc(4,2,4) arc(6,2,5) arc(6,4,5) arc(6,5,5) arc(1,2,5) arc(1,3,5) arc(1,4,5) arc(3,4,5) arc(1,5,5) arc(2,5,5) arc(3,5,5) arc(4,5,4) arc(1,6,4) arc(3,6,4) winner(1)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(3,1,5) arc(4,1,5) arc(5,1,5) arc(5,4,4) arc(2,3,4) arc(2,4,4) arc(3,4,4) arc(2,5,4) arc(3,5,5) arc(1,6,5) arc(2,6,4) arc(3,6,5) arc(4,6,5) arc(5,6,5) winner(2)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(4,1,4) arc(4,2,4) arc(4,3,4) arc(5,2,4) arc(5,3,5) arc(6,1,4) arc(6,2,4) arc(6,3,4) arc(6,4,4) arc(6,5,4) arc(1,2,4) arc(1,3,4) arc(2,3,4) arc(1,5,4) arc(4,5,4) winner(6)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(3,1,3) arc(5,1,3) arc(5,3,3) arc(2,3,3) arc(1,4,4) arc(2,4,4) arc(3,4,4) arc(2,5,3) arc(4,5,3) arc(1,6,4) arc(2,6,5) arc(3,6,3) arc(4,6,3) arc(5,6,4) winner(2)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,4) arc(4,1,4) arc(4,2,4) arc(4,3,4) arc(5,1,3) arc(5,3,3) arc(6,1,3) arc(6,2,4) arc(1,2,3) arc(1,3,3) arc(2,5,3) arc(4,5,3) arc(3,6,3) arc(4,6,4) arc(5,6,3) winner(4)
Optimization: 6
Answer: 2
arc(3,2,4) arc(4,1,4) arc(4,2,4) arc(4,3,4) arc(5,1,3) arc(5,3,3) arc(6,1,3) arc(6,2,4) arc(1,2,3) arc(1,3,3) arc(2,5,3) arc(4,5,3) arc(3,6,3) arc(4,6,4) arc(5,6,3) winner(4)
Optimization: 6
Answer: 3
arc(3,2,4) arc(4,1,4) arc(4,2,4) arc(4,3,4) arc(5,1,3) arc(5,3,3) arc(6,1,3) arc(6,2,4) arc(1,2,3) arc(1,3,3) arc(2,5,3) arc(4,5,3) arc(3,6,3) arc(4,6,4) arc(5,6,3) winner(4)
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models       : 5     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 6
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,4) arc(3,2,3) arc(4,1,3) arc(4,2,4) arc(4,3,3) arc(5,1,3) arc(5,2,4) arc(5,3,3) arc(5,4,4) arc(1,6,3) arc(2,6,3) arc(3,6,4) arc(4,6,3) arc(5,6,3) winner(5)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,5) arc(3,1,4) arc(4,1,4) arc(4,2,3) arc(4,3,3) arc(5,1,4) arc(6,1,4) arc(6,5,4) arc(2,3,4) arc(2,5,4) arc(3,5,4) arc(4,5,3) arc(2,6,4) arc(3,6,4) arc(4,6,4) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,4) arc(4,2,4) arc(4,3,5) arc(5,2,4) arc(5,3,4) arc(6,2,4) arc(6,3,5) arc(6,4,5) arc(6,5,5) arc(1,2,4) arc(1,3,4) arc(1,4,4) arc(1,5,4) arc(4,5,5) arc(1,6,4) winner(1)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,3) arc(4,3,4) arc(6,2,5) arc(6,3,3) arc(6,4,3) arc(6,5,3) arc(1,2,5) arc(1,3,5) arc(1,4,3) arc(2,4,3) arc(1,5,5) arc(2,5,3) arc(3,5,3) arc(4,5,3) arc(1,6,4) winner(1)
Optimization: 3
Answer: 2
arc(3,2,3) arc(4,3,4) arc(6,2,5) arc(6,3,3) arc(6,4,3) arc(6,5,3) arc(1,2,5) arc(1,3,5) arc(1,4,3) arc(2,4,3) arc(1,5,5) arc(2,5,3) arc(3,5,3) arc(4,5,3) arc(1,6,4) winner(1)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(4,1,3) arc(4,2,3) arc(5,1,4) arc(5,2,4) arc(5,3,5) arc(5,4,3) arc(6,1,5) arc(6,2,5) arc(6,3,5) arc(6,4,5) arc(6,5,3) arc(1,3,4) arc(2,3,4) arc(3,4,3) winner(6)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(5,4,4) arc(6,4,4) arc(6,5,4) arc(1,2,5) arc(1,3,5) arc(2,3,5) arc(1,4,5) arc(2,4,5) arc(3,4,5) arc(1,5,5) arc(2,5,5) arc(3,5,5) arc(1,6,5) arc(2,6,5) arc(3,6,5) winner(1)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(5,1,3) arc(5,3,3) arc(5,4,4) arc(6,3,3) arc(6,4,5) arc(1,3,5) arc(2,3,4) arc(1,4,5) arc(2,4,4) arc(3,4,5) arc(2,5,4) arc(1,6,5) arc(2,6,4) arc(5,6,3) winner(2)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(3,1,5) arc(4,1,5) arc(4,2,5) arc(4,3,5) arc(5,1,5) arc(5,3,5) arc(6,1,5) arc(6,3,5) arc(2,3,4) arc(2,5,4) arc(4,5,4) arc(2,6,4) arc(4,6,5) arc(5,6,5) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(4,1,4) arc(4,3,4) arc(5,3,3) arc(5,4,3) arc(6,1,4) arc(6,3,4) arc(1,2,3) arc(1,3,3) arc(2,3,3) arc(2,4,3) arc(1,5,3) arc(2,5,3) arc(2,6,3) arc(4,6,3) arc(5,6,3) winner(2)
Optimization: 6
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
Optimization : 6
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(6,2,3) arc(6,3,5) arc(6,4,5) arc(6,5,5) arc(1,2,3) arc(1,3,3) arc(2,3,3) arc(1,4,3) arc(2,4,4) arc(3,4,4) arc(1,5,3) arc(2,5,5) arc(3,5,3) arc(4,5,3) arc(1,6,3) winner(1)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(3,1,4) arc(4,1,4) arc(4,2,3) arc(4,3,5) arc(5,1,3) arc(5,3,4) arc(5,4,4) arc(6,1,4) arc(6,3,4) arc(2,3,5) arc(2,5,3) arc(2,6,3) arc(4,6,4) arc(5,6,4) winner(2)
Optimization: 3
Answer: 2
arc(2,1,4) arc(3,1,4) arc(4,1,4) arc(4,2,3) arc(4,3,5) arc(5,1,3) arc(5,3,4) arc(5,4,4) arc(6,1,4) arc(6,3,4) arc(2,3,5) arc(2,5,3) arc(2,6,3) arc(4,6,4) arc(5,6,4) winner(5)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,5) arc(3,2,5) arc(6,4,5) arc(6,5,5) arc(1,4,3) arc(2,4,3) arc(3,4,5) arc(1,5,4) arc(2,5,4) arc(3,5,5) arc(4,5,5) arc(1,6,3) arc(2,6,3) arc(3,6,4) winner(3)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(4,1,4) arc(4,2,4) arc(4,3,4) arc(5,2,3) arc(5,3,5) arc(1,3,5) arc(2,3,3) arc(1,5,4) arc(4,5,4) arc(1,6,5) arc(2,6,3) arc(3,6,3) arc(4,6,5) arc(5,6,5) winner(4)
Optimization: 3
Answer: 2
arc(2,1,3) arc(4,1,4) arc(4,2,4) arc(4,3,4) arc(5,2,3) arc(5,3,5) arc(1,3,5) arc(2,3,3) arc(1,5,4) arc(4,5,4) arc(1,6,5) arc(2,6,3) arc(3,6,3) arc(4,6,5) arc(5,6,5) winner(4)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(4,1,4) arc(4,2,4) arc(4,3,4) arc(6,3,4) arc(6,5,5) arc(1,2,4) arc(1,3,4) arc(2,3,4) arc(1,5,5) arc(2,5,5) arc(3,5,5) arc(4,5,4) arc(1,6,5) arc(2,6,5) arc(4,6,4) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,5) arc(6,1,5) arc(6,3,3) arc(6,4,4) arc(6,5,4) arc(1,3,3) arc(2,3,4) arc(1,4,4) arc(2,4,5) arc(3,4,5) arc(1,5,3) arc(2,5,5) arc(3,5,4) arc(4,5,3) arc(2,6,5) winner(2)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,4) arc(3,2,4) arc(5,1,5) arc(5,2,4) arc(5,4,5) arc(6,4,5) arc(1,2,4) arc(1,4,4) arc(2,4,5) arc(3,4,5) arc(3,5,4) arc(1,6,3) arc(2,6,3) arc(3,6,3) arc(5,6,3) winner(3)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(5,1,3) arc(5,4,3) arc(6,4,3) arc(1,3,3) arc(2,3,3) arc(1,4,5) arc(2,4,3) arc(3,4,3) arc(2,5,5) arc(3,5,4) arc(1,6,5) arc(2,6,3) arc(3,6,4) arc(5,6,3) winner(2)
Optimization: 3
Answer: 2
arc(2,1,3) arc(5,1,3) arc(5,4,3) arc(6,4,3) arc(1,3,3) arc(2,3,3) arc(1,4,5) arc(2,4,3) arc(3,4,3) arc(2,5,5) arc(3,5,4) arc(1,6,5) arc(2,6,3) arc(3,6,4) arc(5,6,3) winner(2)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(3,1,4) arc(3,2,5) arc(4,1,3) arc(4,2,4) arc(4,3,3) arc(5,1,4) arc(6,1,4) arc(6,2,4) arc(6,3,4) arc(6,5,4) arc(2,5,4) arc(3,5,4) arc(4,5,4) arc(4,6,4) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,4) arc(3,2,4) arc(4,1,4) arc(4,2,4) arc(4,3,5) arc(6,1,3) arc(6,2,3) arc(6,3,4) arc(6,4,3) arc(6,5,4) arc(1,5,4) arc(2,5,4) arc(3,5,5) arc(4,5,5) winner(6)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,4) arc(3,2,5) arc(4,1,4) arc(4,2,5) arc(4,3,5) arc(1,2,5) arc(1,5,5) arc(2,5,5) arc(3,5,5) arc(4,5,5) arc(1,6,5) arc(2,6,4) arc(3,6,4) arc(4,6,4) arc(5,6,4) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(3,1,4) arc(6,4,5) arc(6,5,4) arc(2,3,4) arc(1,4,5) arc(2,4,5) arc(3,4,5) arc(1,5,4) arc(2,5,4) arc(3,5,4) arc(4,5,4) arc(1,6,5) arc(2,6,4) arc(3,6,4) winner(2)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,3) arc(4,3,3) arc(5,3,3) arc(6,1,3) arc(6,2,3) arc(6,3,5) arc(6,4,4) arc(6,5,4) arc(1,2,3) arc(1,3,3) arc(1,4,4) arc(2,4,3) arc(1,5,3) arc(2,5,3) arc(4,5,3) winner(6)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,3) arc(4,1,3) arc(4,2,3) arc(4,3,5) arc(5,1,5) arc(5,2,4) arc(5,3,4) arc(5,4,3) arc(6,3,3) arc(1,2,4) arc(1,3,3) arc(1,6,4) arc(2,6,3) arc(4,6,4) arc(5,6,4) winner(5)
Optimization: 3
Answer: 2
arc(3,2,3) arc(4,1,3) arc(4,2,3) arc(4,3,5) arc(5,1,5) arc(5,2,4) arc(5,3,4) arc(5,4,3) arc(6,3,3) arc(1,2,4) arc(1,3,3) arc(1,6,4) arc(2,6,3) arc(4,6,4) arc(5,6,4) winner(5)
Optimization: 3
Answer: 3
arc(3,2,3) arc(4,1,3) arc(4,2,3) arc(4,3,5) arc(5,1,5) arc(5,2,4) arc(5,3,4) arc(5,4,3) arc(6,3,3) arc(1,2,4) arc(1,3,3) arc(1,6,4) arc(2,6,3) arc(4,6,4) arc(5,6,4) winner(5)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(4,2,4) arc(4,3,4) arc(5,1,3) arc(5,2,4) arc(5,3,3) arc(5,4,4) arc(6,2,4) arc(6,3,3) arc(1,2,5) arc(1,3,5) arc(2,3,3) arc(1,4,4) arc(1,6,5) arc(4,6,4) arc(5,6,4) winner(5)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,1,4) arc(3,2,4) arc(4,1,3) arc(4,2,3) arc(4,3,3) arc(6,2,3) arc(6,5,4) arc(1,2,4) arc(1,5,4) arc(2,5,4) arc(3,5,4) arc(4,5,3) arc(1,6,3) arc(3,6,5) arc(4,6,3) winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,3) arc(4,1,3) arc(4,2,4) arc(5,1,3) arc(5,2,4) arc(5,3,5) arc(5,4,4) arc(6,2,4) arc(1,2,5) arc(1,3,3) arc(3,4,3) arc(1,6,3) arc(3,6,3) arc(4,6,4) arc(5,6,4) winner(5)
Optimization: 3
Answer: 2
arc(3,2,3) arc(4,1,3) arc(4,2,4) arc(5,1,3) arc(5,2,4) arc(5,3,5) arc(5,4,4) arc(6,2,4) arc(1,2,5) arc(1,3,3) arc(3,4,3) arc(1,6,3) arc(3,6,3) arc(4,6,4) arc(5,6,4) winner(5)
Optimization: 3
Answer: 3
arc(3,2,3) arc(4,1,3) arc(4,2,4) arc(5,1,3) arc(5,2,4) arc(5,3,5) arc(5,4,4) arc(6,2,4) arc(1,2,5) arc(1,3,3) arc(3,4,3) arc(1,6,3) arc(3,6,3) arc(4,6,4) arc(5,6,4) winner(5)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,3) arc(4,1,5) arc(4,2,4) arc(5,1,5) arc(5,2,5) arc(5,3,3) arc(5,4,3) arc(2,3,3) arc(3,4,3) arc(1,6,5) arc(2,6,3) arc(3,6,3) arc(4,6,5) arc(5,6,5) winner(5)
Optimization: 3
Answer: 2
arc(2,1,3) arc(3,1,3) arc(4,1,5) arc(4,2,4) arc(5,1,5) arc(5,2,5) arc(5,3,3) arc(5,4,3) arc(2,3,3) arc(3,4,3) arc(1,6,5) arc(2,6,3) arc(3,6,3) arc(4,6,5) arc(5,6,5) winner(5)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,4) arc(3,2,4) arc(4,1,4) arc(6,1,5) arc(6,2,5) arc(6,3,5) arc(6,4,5) arc(6,5,5) arc(2,4,3) arc(3,4,4) arc(1,5,3) arc(2,5,3) arc(3,5,4) arc(4,5,3) winner(6)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,3) arc(4,1,3) arc(4,3,4) arc(5,1,4) arc(5,3,5) arc(5,4,5) arc(6,1,4) arc(6,3,5) arc(6,4,5) arc(6,5,3) arc(2,3,5) arc(2,4,3) arc(2,5,3) arc(2,6,3) winner(2)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,4) arc(3,1,5) arc(4,1,5) arc(4,3,4) arc(5,1,4) arc(5,2,5) arc(5,3,4) arc(5,4,4) arc(2,3,4) arc(2,4,4) arc(1,6,5) arc(2,6,5) arc(3,6,5) arc(4,6,5) arc(5,6,5) winner(5)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(3,2,4) arc(4,2,4) arc(5,4,3) arc(6,2,3) arc(1,2,4) arc(1,3,4) arc(1,4,3) arc(3,4,3) arc(1,5,4) arc(2,5,3) arc(3,5,4) arc(1,6,4) arc(3,6,4) arc(4,6,5) arc(5,6,4) winner(1)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc(2,1,3) arc(3,1,3) arc(3,2,4) arc(4,1,4) arc(4,2,4) arc(5,1,4) arc(5,2,5) arc(6,1,3) arc(3,4,4) arc(3,5,4) arc(4,5,4) arc(2,6,5) arc(3,6,5) arc(4,6,5) arc(5,6,5) winner(3)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
