clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.009s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 39    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.009s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.006s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.005s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.006s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 25    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 18
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.005s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 39    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 43    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 27    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 18
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 8
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 25    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 18
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 40    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 39    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 42    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 8
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 8
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 40    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 8
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 25    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 18
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 8
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 22    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 18
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 8
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 23    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 18
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 37
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 38
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 39
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 40
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 41
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 42
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 43
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 44
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 45
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 46
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 47
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 48
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 49
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 50
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 51
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 52
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 53
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 54
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 55
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 56
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 57
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 58
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 59
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 60
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 61
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 62
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 63
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 64
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 65
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 66
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 67
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 68
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 69
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 70
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 71
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 72
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 73
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 74
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 75
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 76
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 77
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 78
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 79
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 80
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 81
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 82
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 83
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 84
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 85
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 86
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 87
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 88
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 89
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 90
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 91
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 92
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 93
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 94
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 95
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 96
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 97
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 98
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 99
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 100
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 101
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 102
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 103
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 104
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 105
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 106
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 107
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 108
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 109
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 110
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 111
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 112
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 113
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 114
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 115
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 116
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 117
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 118
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 119
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 120
winner(4)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 124   
  Optimum    : yes
  Optimal    : 120
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 40    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 22    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 18
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 42    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 39    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 37
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 38
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 39
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 40
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 41
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 42
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 43
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 44
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 45
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 46
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 47
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 48
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 49
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 50
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 51
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 52
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 53
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 54
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 55
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 56
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 57
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 58
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 59
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 60
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 61
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 62
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 63
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 64
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 65
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 66
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 67
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 68
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 69
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 70
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 71
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 72
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 73
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 74
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 75
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 76
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 77
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 78
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 79
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 80
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 81
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 82
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 83
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 84
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 85
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 86
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 87
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 88
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 89
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 90
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 91
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 92
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 93
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 94
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 95
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 96
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 97
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 98
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 99
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 100
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 101
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 102
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 103
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 104
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 105
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 106
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 107
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 108
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 109
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 110
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 111
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 112
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 113
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 114
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 115
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 116
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 117
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 118
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 119
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 120
winner(4)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 124   
  Optimum    : yes
  Optimal    : 120
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 40    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 22    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 18
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 22    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 18
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 41    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 43    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 40    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 39    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 22    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 18
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 42    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 41    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 37
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 38
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 39
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 40
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 41
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 42
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 43
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 44
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 45
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 46
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 47
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 48
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 49
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 50
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 51
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 52
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 53
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 54
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 55
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 56
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 57
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 58
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 59
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 60
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 61
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 62
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 63
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 64
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 65
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 66
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 67
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 68
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 69
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 70
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 71
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 72
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 73
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 74
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 75
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 76
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 77
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 78
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 79
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 80
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 81
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 82
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 83
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 84
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 85
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 86
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 87
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 88
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 89
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 90
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 91
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 92
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 93
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 94
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 95
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 96
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 97
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 98
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 99
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 100
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 101
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 102
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 103
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 104
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 105
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 106
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 107
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 108
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 109
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 110
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 111
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 112
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 113
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 114
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 115
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 116
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 117
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 118
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 119
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 120
winner(4)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 124   
  Optimum    : yes
  Optimal    : 120
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 43    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 41    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 43    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 22    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 18
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 40    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 23    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 18
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 25    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 18
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 40    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 25    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 18
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 43    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 8
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 39    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 36
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 37
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 38
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 39
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 40
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 41
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 42
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 43
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 44
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 45
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 46
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 47
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 48
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 49
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 50
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 51
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 52
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 53
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 54
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 55
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 56
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 57
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 58
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 59
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 60
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 61
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 62
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 63
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 64
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 65
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 66
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 67
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 68
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 69
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 70
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 71
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 72
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 73
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 74
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 75
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 76
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 77
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 78
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 79
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 80
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 81
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 82
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 83
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 84
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 85
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 86
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 87
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 88
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 89
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 90
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 91
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 92
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 93
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 94
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 95
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 96
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 97
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 98
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 99
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 100
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 101
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 102
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 103
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 104
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 105
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 106
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 107
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 108
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 109
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 110
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 111
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 112
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 113
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 114
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 115
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 116
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 117
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 118
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 119
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 120
winner(4)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 126   
  Optimum    : yes
  Optimal    : 120
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.005s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
