clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 24
Answer: 2
winner(7)
Optimization: 22
Answer: 3
winner(7)
Optimization: 19
Answer: 4
winner(11)
Optimization: 18
Answer: 5
winner(7)
Optimization: 17
Answer: 6
winner(7)
Optimization: 16
Answer: 7
winner(7)
Optimization: 15
Answer: 1
winner(7)
Optimization: 15
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 15
Calls        : 1
Time         : 0.902s (Solving: 0.87s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.02s)
CPU Time     : 0.890s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(8)
Optimization: 27
Answer: 2
winner(8)
Optimization: 26
Answer: 3
winner(7)
Optimization: 25
Answer: 4
winner(7)
Optimization: 24
Answer: 5
winner(9)
Optimization: 23
Answer: 6
winner(7)
Optimization: 22
Answer: 7
winner(6)
Optimization: 21
Answer: 8
winner(6)
Optimization: 20
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 20
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 20
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 20
Calls        : 1
Time         : 9.602s (Solving: 9.59s 1st Model: 0.00s Unsat: 3.07s)
CPU Time     : 9.600s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(8)
Optimization: 23
Answer: 2
winner(8)
Optimization: 18
Answer: 3
winner(8)
Optimization: 17
Answer: 4
winner(8)
Optimization: 16
Answer: 5
winner(8)
Optimization: 15
Answer: 1
winner(8)
Optimization: 15
Answer: 2
winner(8)
Optimization: 15
Answer: 3
winner(8)
Optimization: 15
Answer: 4
winner(8)
Optimization: 15
Answer: 5
winner(8)
Optimization: 15
Answer: 6
winner(8)
Optimization: 15
Answer: 7
winner(8)
Optimization: 15
Answer: 8
winner(8)
Optimization: 15
Answer: 9
winner(8)
Optimization: 15
Answer: 10
winner(8)
Optimization: 15
Answer: 11
winner(8)
Optimization: 15
Answer: 12
winner(8)
Optimization: 15
Answer: 13
winner(8)
Optimization: 15
OPTIMUM FOUND

Models       : 18    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 13
Optimization : 15
Calls        : 1
Time         : 1.003s (Solving: 0.99s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.06s)
CPU Time     : 1.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(7)
Optimization: 23
Answer: 2
winner(7)
Optimization: 22
Answer: 3
winner(12)
Optimization: 21
Answer: 4
winner(7)
Optimization: 20
Answer: 5
winner(9)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(12)
Optimization: 17
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 2.350s (Solving: 2.34s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.07s)
CPU Time     : 2.340s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(13)
Optimization: 27
Answer: 2
winner(8)
Optimization: 24
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 23
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 22
Answer: 5
winner(12)
Optimization: 21
Answer: 6
winner(12)
Optimization: 20
Answer: 7
winner(12)
Optimization: 19
Answer: 8
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 2
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 3
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 4
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 5
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 6
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 7
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 8
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 9
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 10
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 11
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 12
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 13
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 14
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 15
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 16
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 17
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 18
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 19
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 20
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 21
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 22
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 23
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 24
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 25
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 26
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 27
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 28
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 29
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 30
winner(6)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 38    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 30
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 3.738s (Solving: 3.73s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.63s)
CPU Time     : 3.740s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(8)
Optimization: 21
Answer: 2
winner(8)
Optimization: 19
Answer: 3
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 4
winner(12)
Optimization: 17
Answer: 5
winner(10)
Optimization: 15
Answer: 1
winner(10)
Optimization: 15
Answer: 2
winner(10)
Optimization: 15
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 15
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 15
Calls        : 1
Time         : 0.726s (Solving: 0.72s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.21s)
CPU Time     : 0.720s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 28
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 26
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 24
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 22
Answer: 5
winner(2)
Optimization: 21
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 19
Answer: 8
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 9
winner(2)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.391s (Solving: 1.38s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.37s)
CPU Time     : 1.390s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 29
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 28
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 27
Answer: 4
winner(9)
Optimization: 24
Answer: 5
winner(11)
Optimization: 23
Answer: 6
winner(11)
Optimization: 22
Answer: 7
winner(11)
Optimization: 21
Answer: 8
winner(11)
Optimization: 18
Answer: 9
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(11)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 2.522s (Solving: 2.51s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.94s)
CPU Time     : 2.520s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(9)
Optimization: 17
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 16
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 15
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 14
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 14
Answer: 2
winner(1)
Optimization: 14
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 14
Calls        : 1
Time         : 0.442s (Solving: 0.43s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.10s)
CPU Time     : 0.440s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(8)
Optimization: 27
Answer: 2
winner(7)
Optimization: 24
Answer: 3
winner(7)
Optimization: 21
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 5
winner(11)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 5
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 8
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 9
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 10
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 11
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 12
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 13
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 14
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 15
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 16
winner(2)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 23    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 16
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 2.525s (Solving: 2.52s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.01s)
CPU Time     : 2.520s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(9)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(9)
Optimization: 18
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 4
winner(11)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 3.073s (Solving: 3.06s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.37s)
CPU Time     : 3.070s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(12)
Optimization: 26
Answer: 2
winner(12)
Optimization: 24
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 23
Answer: 4
winner(12)
Optimization: 22
Answer: 5
winner(12)
Optimization: 21
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 20
Answer: 7
winner(12)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(12)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 5.787s (Solving: 5.78s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.86s)
CPU Time     : 5.790s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(13)
Optimization: 22
Answer: 2
winner(13)
Optimization: 21
Answer: 3
winner(8)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 18
Answer: 2
winner(8)
Optimization: 18
Answer: 3
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 18
Answer: 5
winner(8)
Optimization: 18
Answer: 6
winner(13)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 3.112s (Solving: 3.10s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.19s)
CPU Time     : 3.110s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(8)
Optimization: 24
Answer: 2
winner(8)
Optimization: 22
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 21
Answer: 4
winner(8)
Optimization: 20
Answer: 5
winner(8)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(8)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(8)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 4.168s (Solving: 4.16s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.13s)
CPU Time     : 4.160s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 22
Answer: 2
winner(11)
Optimization: 21
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(11)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(9)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(9)
Optimization: 18
Answer: 2
winner(9)
Optimization: 18
Answer: 3
winner(9)
Optimization: 18
Answer: 4
winner(9)
Optimization: 18
Answer: 5
winner(9)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 5
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 4.545s (Solving: 4.54s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.86s)
CPU Time     : 4.540s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 23
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 22
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 18
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 6
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 7
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 8
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 9
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 23    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 18
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 3.495s (Solving: 3.49s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.79s)
CPU Time     : 3.490s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 16
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 16
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 16
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.424s (Solving: 1.41s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.55s)
CPU Time     : 1.420s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 28
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 25
Answer: 3
winner(9)
Optimization: 24
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 23
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 22
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 21
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 3
winner(7)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 11
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 12
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 13
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 14
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 15
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 16
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 17
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 18
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 19
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 20
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 21
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 22
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 23
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 24
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 25
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 26
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 27
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 28
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 29
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 32
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 33
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 34
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 35
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 36
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 37
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 38
winner(4)
Optimization: 20
OPTIMUM FOUND

Models       : 45    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 38
Optimization : 20
Calls        : 1
Time         : 9.427s (Solving: 9.42s 1st Model: 0.00s Unsat: 3.05s)
CPU Time     : 9.430s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 23
Answer: 2
winner(12)
Optimization: 22
Answer: 3
winner(12)
Optimization: 21
Answer: 4
winner(8)
Optimization: 20
Answer: 5
winner(8)
Optimization: 18
Answer: 6
winner(8)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(8)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(8)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 2.088s (Solving: 2.08s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.74s)
CPU Time     : 2.080s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 26
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 25
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 24
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 23
Answer: 5
winner(9)
Optimization: 22
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 21
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 8.082s (Solving: 8.07s 1st Model: 0.00s Unsat: 3.21s)
CPU Time     : 8.080s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(8)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(8)
Optimization: 18
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 4
winner(11)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 16
Answer: 2
winner(11)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.449s (Solving: 1.44s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.02s)
CPU Time     : 1.440s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 21
Answer: 2
winner(10)
Optimization: 19
Answer: 3
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 2
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 3
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 3.009s (Solving: 3.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.64s)
CPU Time     : 3.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(7)
Optimization: 26
Answer: 2
winner(7)
Optimization: 25
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 24
Answer: 4
winner(11)
Optimization: 23
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 21
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 20
Answer: 7
winner(3)
Optimization: 18
Answer: 8
winner(3)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 17
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 17
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 2.253s (Solving: 2.24s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.40s)
CPU Time     : 2.250s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(12)
Optimization: 24
Answer: 2
winner(12)
Optimization: 23
Answer: 3
winner(1)
Optimization: 22
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 21
Answer: 5
winner(9)
Optimization: 20
Answer: 1
winner(9)
Optimization: 20
Answer: 2
winner(9)
Optimization: 20
Answer: 3
winner(9)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 20
Answer: 5
winner(9)
Optimization: 20
Answer: 6
winner(9)
Optimization: 20
Answer: 7
winner(1)
Optimization: 20
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 7
Optimization : 20
Calls        : 1
Time         : 9.682s (Solving: 9.67s 1st Model: 0.00s Unsat: 2.65s)
CPU Time     : 9.680s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(10)
Optimization: 21
Answer: 2
winner(10)
Optimization: 20
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(12)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(12)
Optimization: 19
Answer: 3
winner(12)
Optimization: 19
Answer: 4
winner(12)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(10)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 19
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 19
Answer: 8
winner(2)
Optimization: 19
Answer: 9
winner(2)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 9
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 7.313s (Solving: 7.30s 1st Model: 0.00s Unsat: 2.25s)
CPU Time     : 7.310s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 24
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 22
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 21
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 8
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 9
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 10
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 11
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 12
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 13
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 14
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 15
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 19
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 21
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 22
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 23
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 24
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 25
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 26
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 27
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 28
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 29
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 30
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 31
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 32
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 33
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 34
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 35
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 36
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 37
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 38
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 39
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 40
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 41
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 42
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 43
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 44
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 45
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 46
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 47
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 48
winner(9)
Optimization: 18
Answer: 49
winner(9)
Optimization: 18
Answer: 50
winner(9)
Optimization: 18
Answer: 51
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 52
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 53
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 54
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 55
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 56
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 57
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 58
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 59
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 60
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 61
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 62
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 63
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 64
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 65
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 66
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 67
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 68
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 69
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 70
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 71
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 72
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 73
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 74
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 75
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 76
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 77
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 78
winner(2)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 83    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 78
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 3.135s (Solving: 3.13s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.05s)
CPU Time     : 3.130s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 22
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 21
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 8.309s (Solving: 8.30s 1st Model: 0.00s Unsat: 2.73s)
CPU Time     : 8.310s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 24
Answer: 2
winner(8)
Optimization: 23
Answer: 3
winner(12)
Optimization: 22
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 21
Answer: 5
winner(8)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 7
winner(10)
Optimization: 17
Answer: 8
winner(10)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(10)
Optimization: 16
Answer: 2
winner(10)
Optimization: 16
Answer: 3
winner(10)
Optimization: 16
Answer: 4
winner(8)
Optimization: 16
Answer: 5
winner(8)
Optimization: 16
Answer: 6
winner(8)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 14    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.082s (Solving: 1.07s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.27s)
CPU Time     : 1.080s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 34
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 32
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 29
Answer: 4
winner(12)
Optimization: 27
Answer: 5
winner(11)
Optimization: 26
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 25
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 24
Answer: 8
winner(10)
Optimization: 23
Answer: 9
winner(13)
Optimization: 22
Answer: 10
winner(13)
Optimization: 21
Answer: 11
winner(13)
Optimization: 20
Answer: 1
winner(13)
Optimization: 20
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
Optimization : 20
Calls        : 1
Time         : 11.486s (Solving: 11.48s 1st Model: 0.00s Unsat: 3.16s)
CPU Time     : 11.490s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(10)
Optimization: 24
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 23
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 22
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 21
Answer: 5
winner(10)
Optimization: 20
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 19
Answer: 7
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(10)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 3.813s (Solving: 3.80s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.54s)
CPU Time     : 3.810s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 33
Answer: 2
winner(1)
Optimization: 30
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 25
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 24
Answer: 5
winner(7)
Optimization: 23
Answer: 6
winner(7)
Optimization: 22
Answer: 7
winner(1)
Optimization: 21
Answer: 8
winner(7)
Optimization: 20
Answer: 9
winner(7)
Optimization: 19
Answer: 10
winner(7)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(7)
Optimization: 18
Answer: 2
winner(7)
Optimization: 18
Answer: 3
winner(7)
Optimization: 18
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 18
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 6
winner(7)
Optimization: 18
Answer: 7
winner(1)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 17    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 7
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 4.158s (Solving: 4.15s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.20s)
CPU Time     : 4.150s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(9)
Optimization: 27
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 23
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 22
Answer: 4
winner(8)
Optimization: 21
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 19
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 4.350s (Solving: 4.34s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.50s)
CPU Time     : 4.350s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(1)
Optimization: 18
Answer: 3
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 3
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 6
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 7
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 8
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 9
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 10
winner(1)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 10
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 2.167s (Solving: 2.16s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.61s)
CPU Time     : 2.160s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(10)
Optimization: 23
Answer: 2
winner(10)
Optimization: 22
Answer: 3
winner(10)
Optimization: 21
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 20
Answer: 5
winner(10)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 17
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.376s (Solving: 1.37s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.70s)
CPU Time     : 1.370s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 24
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 21
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 6
winner(10)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(10)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 2.658s (Solving: 2.65s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.12s)
CPU Time     : 2.650s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 27
Answer: 2
winner(11)
Optimization: 25
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 24
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 21
Answer: 5
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 18
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 17
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 17
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 17
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 17
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 17
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 17
Answer: 8
winner(6)
Optimization: 17
Answer: 9
winner(6)
Optimization: 17
Answer: 10
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 11
winner(3)
Optimization: 17
Answer: 12
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 13
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 14
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 15
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 16
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 17
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 18
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 19
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 20
winner(2)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 27    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 20
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 2.199s (Solving: 2.19s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.21s)
CPU Time     : 2.190s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 21
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 20
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 7
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 8
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 9
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 10
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 11
winner(2)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 14    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 11
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 6.184s (Solving: 6.17s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.58s)
CPU Time     : 6.180s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 26
Answer: 2
winner(10)
Optimization: 24
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 22
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 20
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 19
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 19
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 19
Answer: 7
winner(3)
Optimization: 19
Answer: 8
winner(3)
Optimization: 19
Answer: 9
winner(3)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 14    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 9
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 5.140s (Solving: 5.13s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.86s)
CPU Time     : 5.130s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 20
Answer: 2
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(13)
Optimization: 16
Answer: 2
winner(11)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 5     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.290s (Solving: 1.28s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.49s)
CPU Time     : 1.280s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 24
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 23
Answer: 3
winner(9)
Optimization: 21
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 17
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 16
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 16
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 16
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 16
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 16
Answer: 6
winner(10)
Optimization: 16
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 14    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 7
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.071s (Solving: 1.06s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.20s)
CPU Time     : 1.070s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 30
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 29
Answer: 3
winner(8)
Optimization: 27
Answer: 4
winner(8)
Optimization: 26
Answer: 5
winner(8)
Optimization: 25
Answer: 6
winner(8)
Optimization: 23
Answer: 7
winner(7)
Optimization: 22
Answer: 8
winner(7)
Optimization: 21
Answer: 9
winner(7)
Optimization: 20
Answer: 10
winner(7)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(7)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(7)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 6.063s (Solving: 6.05s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.93s)
CPU Time     : 6.060s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(7)
Optimization: 21
Answer: 2
winner(13)
Optimization: 20
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 3
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 4
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 7
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 8
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 9
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 10
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 11
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 12
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 13
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 14
winner(11)
Optimization: 19
Answer: 15
winner(11)
Optimization: 19
Answer: 16
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 17
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 18
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 19
winner(10)
Optimization: 19
Answer: 20
winner(10)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 23    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 20
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 6.568s (Solving: 6.56s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.72s)
CPU Time     : 6.570s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 27
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 26
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 25
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 24
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 23
Answer: 6
winner(1)
Optimization: 22
Answer: 7
winner(10)
Optimization: 20
Answer: 8
winner(10)
Optimization: 19
Answer: 9
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 3
winner(7)
Optimization: 18
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 5
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 8
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 9
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 10
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 12
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 13
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 14
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 15
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 16
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 17
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 18
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 19
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 20
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 21
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 22
winner(10)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 31    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 22
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 3.358s (Solving: 3.35s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.18s)
CPU Time     : 3.350s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 21
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 20
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 20
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 20
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 20
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 20
Answer: 6
winner(10)
Optimization: 20
Answer: 7
winner(10)
Optimization: 20
Answer: 8
winner(10)
Optimization: 20
Answer: 9
winner(10)
Optimization: 20
Answer: 10
winner(10)
Optimization: 20
Answer: 11
winner(11)
Optimization: 20
Answer: 12
winner(11)
Optimization: 20
Answer: 13
winner(11)
Optimization: 20
Answer: 14
winner(11)
Optimization: 20
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 14
Optimization : 20
Calls        : 1
Time         : 15.151s (Solving: 15.14s 1st Model: 0.00s Unsat: 4.67s)
CPU Time     : 15.160s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 34
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 31
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 28
Answer: 4
winner(11)
Optimization: 25
Answer: 5
winner(7)
Optimization: 23
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 22
Answer: 7
winner(3)
Optimization: 21
Answer: 8
winner(3)
Optimization: 20
Answer: 9
winner(3)
Optimization: 19
Answer: 10
winner(7)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(7)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 5.151s (Solving: 5.14s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.05s)
CPU Time     : 5.150s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 23
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 21
Answer: 3
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 4
winner(12)
Optimization: 17
Answer: 5
winner(12)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(12)
Optimization: 16
Answer: 2
winner(12)
Optimization: 16
Answer: 3
winner(12)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.442s (Solving: 1.43s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.64s)
CPU Time     : 1.440s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 23
Answer: 2
winner(12)
Optimization: 22
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 21
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(10)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 5     
  Optimum    : yes
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 5.463s (Solving: 5.45s 1st Model: 0.00s Unsat: 2.07s)
CPU Time     : 5.460s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 26
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 25
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 24
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 23
Answer: 5
winner(2)
Optimization: 22
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 21
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 20
Answer: 8
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 9
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 10
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 2.183s (Solving: 2.17s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.72s)
CPU Time     : 2.180s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 21
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 20
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 18
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 17
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 16
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 14
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 13
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 13
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 13
Calls        : 1
Time         : 0.285s (Solving: 0.27s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.05s)
CPU Time     : 0.280s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(9)
Optimization: 26
Answer: 2
winner(9)
Optimization: 23
Answer: 3
winner(1)
Optimization: 22
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 21
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 20
Answer: 6
winner(1)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 18
Answer: 2
winner(1)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 3.797s (Solving: 3.79s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.66s)
CPU Time     : 3.790s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(8)
Optimization: 21
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 20
Answer: 3
winner(10)
Optimization: 19
Answer: 4
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 5
winner(10)
Optimization: 17
Answer: 6
winner(10)
Optimization: 16
Answer: 7
winner(10)
Optimization: 15
Answer: 1
winner(10)
Optimization: 15
Answer: 2
winner(10)
Optimization: 15
Answer: 3
winner(10)
Optimization: 15
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 15
Answer: 5
winner(10)
Optimization: 15
Answer: 6
winner(10)
Optimization: 15
Answer: 7
winner(10)
Optimization: 15
OPTIMUM FOUND

Models       : 14    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 7
Optimization : 15
Calls        : 1
Time         : 0.912s (Solving: 0.90s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.40s)
CPU Time     : 0.900s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 29
Answer: 2
winner(11)
Optimization: 28
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 26
Answer: 4
winner(11)
Optimization: 25
Answer: 5
winner(7)
Optimization: 22
Answer: 6
winner(7)
Optimization: 21
Answer: 7
winner(7)
Optimization: 20
Answer: 8
winner(8)
Optimization: 18
Answer: 9
winner(8)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(13)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(13)
Optimization: 17
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 4
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 5
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 6
winner(13)
Optimization: 17
Answer: 7
winner(13)
Optimization: 17
Answer: 8
winner(13)
Optimization: 17
Answer: 9
winner(13)
Optimization: 17
Answer: 10
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 11
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 12
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 13
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 14
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 15
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 16
winner(8)
Optimization: 17
Answer: 17
winner(8)
Optimization: 17
Answer: 18
winner(8)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 27    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 18
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 2.319s (Solving: 2.31s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.47s)
CPU Time     : 2.310s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 23
Answer: 2
winner(13)
Optimization: 21
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(13)
Optimization: 18
Answer: 6
winner(8)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(7)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(7)
Optimization: 17
Answer: 3
winner(8)
Optimization: 17
Answer: 4
winner(8)
Optimization: 17
Answer: 5
winner(7)
Optimization: 17
Answer: 6
winner(7)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 2.283s (Solving: 2.27s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.46s)
CPU Time     : 2.280s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(9)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(9)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 1.961s (Solving: 1.95s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.01s)
CPU Time     : 1.950s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 24
Answer: 2
winner(11)
Optimization: 22
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 21
Answer: 4
winner(11)
Optimization: 20
Answer: 5
winner(11)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(11)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 18
Answer: 2
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 3
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 4
winner(12)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 4.075s (Solving: 4.07s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.48s)
CPU Time     : 4.070s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 28
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 27
Answer: 3
winner(1)
Optimization: 26
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 25
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 22
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 21
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 21
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 21
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 21
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 21
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 21
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 5
Optimization : 21
Calls        : 1
Time         : 28.527s (Solving: 28.51s 1st Model: 0.00s Unsat: 14.03s)
CPU Time     : 28.540s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 18
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 3
winner(12)
Optimization: 14
Answer: 1
winner(12)
Optimization: 14
Answer: 2
winner(12)
Optimization: 14
Answer: 3
winner(12)
Optimization: 14
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 14
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 14
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 14
Answer: 7
winner(10)
Optimization: 14
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 7
Optimization : 14
Calls        : 1
Time         : 0.397s (Solving: 0.39s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.19s)
CPU Time     : 0.390s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(9)
Optimization: 23
Answer: 2
winner(7)
Optimization: 21
Answer: 3
winner(8)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(8)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(9)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(9)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 2.134s (Solving: 2.12s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.89s)
CPU Time     : 2.130s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(12)
Optimization: 25
Answer: 2
winner(12)
Optimization: 24
Answer: 3
winner(10)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 17
Answer: 5
winner(10)
Optimization: 15
Answer: 1
winner(10)
Optimization: 15
Answer: 2
winner(10)
Optimization: 15
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 15
Calls        : 1
Time         : 0.879s (Solving: 0.87s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.25s)
CPU Time     : 0.870s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 28
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 24
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 22
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 21
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 20
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 8
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 9
winner(5)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 15    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 9
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 7.046s (Solving: 7.04s 1st Model: 0.00s Unsat: 2.02s)
CPU Time     : 7.050s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 24
Answer: 2
winner(8)
Optimization: 23
Answer: 3
winner(13)
Optimization: 22
Answer: 4
winner(13)
Optimization: 21
Answer: 1
winner(13)
Optimization: 21
Answer: 2
winner(13)
Optimization: 21
Answer: 3
winner(13)
Optimization: 21
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 21
Calls        : 1
Time         : 14.817s (Solving: 14.81s 1st Model: 0.00s Unsat: 4.93s)
CPU Time     : 14.820s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(13)
Optimization: 26
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 25
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 23
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 21
Answer: 5
winner(8)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 7
winner(8)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 7
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 6.127s (Solving: 6.12s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.74s)
CPU Time     : 6.120s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(11)
Optimization: 15
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 13
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 13
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
Optimization : 13
Calls        : 1
Time         : 0.284s (Solving: 0.27s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.13s)
CPU Time     : 0.280s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 28
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 27
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 26
Answer: 4
winner(11)
Optimization: 25
Answer: 5
winner(11)
Optimization: 24
Answer: 6
winner(10)
Optimization: 22
Answer: 7
winner(9)
Optimization: 20
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 8
winner(11)
Optimization: 19
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 10
winner(2)
Optimization: 19
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 19    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 11
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 5.282s (Solving: 5.27s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.08s)
CPU Time     : 5.280s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 27
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 25
Answer: 3
winner(13)
Optimization: 23
Answer: 4
winner(11)
Optimization: 22
Answer: 5
winner(11)
Optimization: 18
Answer: 6
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 7
winner(13)
Optimization: 16
Answer: 8
winner(13)
Optimization: 15
Answer: 1
winner(13)
Optimization: 15
Answer: 2
winner(13)
Optimization: 15
Answer: 3
winner(13)
Optimization: 15
Answer: 4
winner(13)
Optimization: 15
Answer: 5
winner(13)
Optimization: 15
Answer: 6
winner(13)
Optimization: 15
Answer: 7
winner(13)
Optimization: 15
Answer: 8
winner(13)
Optimization: 15
Answer: 9
winner(13)
Optimization: 15
Answer: 10
winner(13)
Optimization: 15
OPTIMUM FOUND

Models       : 18    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 10
Optimization : 15
Calls        : 1
Time         : 0.884s (Solving: 0.87s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.18s)
CPU Time     : 0.880s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(13)
Optimization: 25
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 23
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 22
Answer: 4
winner(8)
Optimization: 21
Answer: 5
winner(8)
Optimization: 20
Answer: 6
winner(12)
Optimization: 19
Answer: 7
winner(12)
Optimization: 17
Answer: 8
winner(12)
Optimization: 16
Answer: 9
winner(12)
Optimization: 15
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 15
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 15
Answer: 3
winner(12)
Optimization: 15
Answer: 4
winner(12)
Optimization: 15
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 15
Answer: 6
winner(12)
Optimization: 15
Answer: 7
winner(12)
Optimization: 15
Answer: 8
winner(12)
Optimization: 15
OPTIMUM FOUND

Models       : 17    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 8
Optimization : 15
Calls        : 1
Time         : 0.916s (Solving: 0.91s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.10s)
CPU Time     : 0.910s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 24
Answer: 2
winner(1)
Optimization: 23
Answer: 3
winner(1)
Optimization: 22
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 21
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 20
Answer: 6
winner(1)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(1)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 5.130s (Solving: 5.12s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.99s)
CPU Time     : 5.130s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(8)
Optimization: 27
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 26
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 25
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 23
Answer: 5
winner(12)
Optimization: 20
Answer: 6
winner(12)
Optimization: 19
Answer: 7
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 8
winner(12)
Optimization: 17
Answer: 9
winner(12)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(12)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.634s (Solving: 1.62s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.77s)
CPU Time     : 1.630s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 17
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 28    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 25
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.552s (Solving: 1.54s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.20s)
CPU Time     : 1.540s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 23
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 21
Answer: 3
winner(9)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(9)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(9)
Optimization: 19
Answer: 3
winner(9)
Optimization: 19
Answer: 4
winner(9)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(9)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(9)
Optimization: 19
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 8
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 9
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 10
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 11
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 12
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 13
winner(2)
Optimization: 19
Answer: 14
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 15
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 16
winner(5)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 20    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 16
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 6.825s (Solving: 6.81s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.05s)
CPU Time     : 6.820s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(12)
Optimization: 23
Answer: 2
winner(10)
Optimization: 22
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 21
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(10)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 3.831s (Solving: 3.82s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.54s)
CPU Time     : 3.830s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 27
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 26
Answer: 3
winner(10)
Optimization: 24
Answer: 4
winner(8)
Optimization: 23
Answer: 5
winner(10)
Optimization: 22
Answer: 6
winner(10)
Optimization: 21
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 18
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 17
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.352s (Solving: 1.34s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.15s)
CPU Time     : 1.350s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 24
Answer: 2
winner(8)
Optimization: 22
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 21
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 7
winner(3)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 7
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 7.387s (Solving: 7.38s 1st Model: 0.00s Unsat: 2.52s)
CPU Time     : 7.380s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(12)
Optimization: 21
Answer: 2
winner(12)
Optimization: 20
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 18
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 17
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.144s (Solving: 1.13s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.13s)
CPU Time     : 1.140s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(12)
Optimization: 21
Answer: 2
winner(12)
Optimization: 20
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 19
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 5     
  Optimum    : yes
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 3.561s (Solving: 3.55s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.19s)
CPU Time     : 3.560s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(9)
Optimization: 24
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 23
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 22
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 21
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(1)
Optimization: 19
Answer: 7
winner(1)
Optimization: 19
Answer: 8
winner(1)
Optimization: 19
Answer: 9
winner(1)
Optimization: 19
Answer: 10
winner(1)
Optimization: 19
Answer: 11
winner(1)
Optimization: 19
Answer: 12
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 13
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 14
winner(5)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 19    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 14
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 6.282s (Solving: 6.27s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.80s)
CPU Time     : 6.280s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 29
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 28
Answer: 3
winner(1)
Optimization: 27
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 25
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 24
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 23
Answer: 7
winner(6)
Optimization: 22
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 22
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 22
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 22
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 22
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 22
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 22
Answer: 7
winner(6)
Optimization: 22
Answer: 8
winner(6)
Optimization: 22
Answer: 9
winner(6)
Optimization: 22
Answer: 10
winner(6)
Optimization: 22
Answer: 11
winner(6)
Optimization: 22
Answer: 12
winner(6)
Optimization: 22
Answer: 13
winner(6)
Optimization: 22
Answer: 14
winner(6)
Optimization: 22
Answer: 15
winner(6)
Optimization: 22
OPTIMUM FOUND

Models       : 22    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 15
Optimization : 22
Calls        : 1
Time         : 49.346s (Solving: 49.34s 1st Model: 0.00s Unsat: 34.47s)
CPU Time     : 49.380s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(13)
Optimization: 27
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 26
Answer: 3
winner(1)
Optimization: 21
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 20
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 7
winner(6)
Optimization: 17
Answer: 8
winner(6)
Optimization: 16
Answer: 9
winner(6)
Optimization: 15
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 15
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 15
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 15
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 15
Calls        : 1
Time         : 1.124s (Solving: 1.11s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.32s)
CPU Time     : 1.120s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(7)
Optimization: 28
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 25
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 24
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 23
Answer: 5
winner(8)
Optimization: 22
Answer: 6
winner(9)
Optimization: 21
Answer: 7
winner(11)
Optimization: 20
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 20
Answer: 2
winner(11)
Optimization: 20
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(11)
Optimization: 20
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 20
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 20
Answer: 7
winner(3)
Optimization: 20
Answer: 8
winner(11)
Optimization: 20
OPTIMUM FOUND

Models       : 15    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 8
Optimization : 20
Calls        : 1
Time         : 10.221s (Solving: 10.21s 1st Model: 0.00s Unsat: 3.21s)
CPU Time     : 10.220s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 25
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 23
Answer: 3
winner(12)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 18
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 18
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 18
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 18
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 18
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 18
Answer: 7
winner(1)
Optimization: 18
Answer: 8
winner(5)
Optimization: 18
Answer: 9
winner(5)
Optimization: 18
Answer: 10
winner(1)
Optimization: 18
Answer: 11
winner(5)
Optimization: 18
Answer: 12
winner(5)
Optimization: 18
Answer: 13
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 14
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 15
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 16
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 17
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 18
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 19
winner(12)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 24    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 19
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 4.086s (Solving: 4.08s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.18s)
CPU Time     : 4.080s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 33
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 32
Answer: 3
winner(13)
Optimization: 30
Answer: 4
winner(9)
Optimization: 26
Answer: 5
winner(9)
Optimization: 23
Answer: 6
winner(9)
Optimization: 22
Answer: 7
winner(9)
Optimization: 21
Answer: 8
winner(9)
Optimization: 20
Answer: 9
winner(9)
Optimization: 18
Answer: 10
winner(9)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(9)
Optimization: 16
Answer: 2
winner(9)
Optimization: 16
Answer: 3
winner(9)
Optimization: 16
Answer: 4
winner(9)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 14    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.521s (Solving: 1.51s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.45s)
CPU Time     : 1.510s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(7)
Optimization: 31
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 30
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 28
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 27
Answer: 5
winner(7)
Optimization: 26
Answer: 6
winner(10)
Optimization: 25
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 22
Answer: 8
winner(11)
Optimization: 21
Answer: 9
winner(11)
Optimization: 20
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 2
winner(13)
Optimization: 20
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(11)
Optimization: 20
Answer: 5
winner(11)
Optimization: 20
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 20
Answer: 7
winner(11)
Optimization: 20
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 7
Optimization : 20
Calls        : 1
Time         : 10.085s (Solving: 10.08s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.61s)
CPU Time     : 10.090s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 28
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 25
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 23
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 22
Answer: 5
winner(10)
Optimization: 21
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 20
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 20
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 20
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 20
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 20
Calls        : 1
Time         : 12.662s (Solving: 12.65s 1st Model: 0.00s Unsat: 2.56s)
CPU Time     : 12.670s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 24
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 21
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(12)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(12)
Optimization: 18
Answer: 6
winner(12)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(12)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(12)
Optimization: 17
Answer: 3
winner(12)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 2.848s (Solving: 2.84s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.32s)
CPU Time     : 2.840s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 22
Answer: 2
winner(11)
Optimization: 20
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 19
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 5
winner(11)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 16
Answer: 2
winner(11)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.447s (Solving: 1.44s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.24s)
CPU Time     : 1.440s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 21
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 19
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 19
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 19
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 19
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 19
Calls        : 1
Time         : 7.532s (Solving: 7.52s 1st Model: 0.00s Unsat: 2.57s)
CPU Time     : 7.530s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 35
Answer: 2
winner(13)
Optimization: 30
Answer: 3
winner(13)
Optimization: 29
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 28
Answer: 5
winner(13)
Optimization: 25
Answer: 6
winner(13)
Optimization: 24
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 22
Answer: 8
winner(7)
Optimization: 19
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 17
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 2.292s (Solving: 2.28s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.15s)
CPU Time     : 2.290s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(10)
Optimization: 22
Answer: 2
winner(10)
Optimization: 21
Answer: 3
winner(10)
Optimization: 20
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 19
Answer: 5
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 2
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 3
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 5
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 6
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 7
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 8
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 9
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 10
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 11
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 12
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 13
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 14
winner(10)
Optimization: 18
Answer: 15
winner(10)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 20    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 15
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 4.028s (Solving: 4.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 4.020s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 24
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 23
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 22
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 20
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 18
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 17
Answer: 8
winner(5)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 16
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 16
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.498s (Solving: 1.49s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.51s)
CPU Time     : 1.490s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(12)
Optimization: 26
Answer: 2
winner(12)
Optimization: 25
Answer: 3
winner(12)
Optimization: 24
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 23
Answer: 5
winner(7)
Optimization: 22
Answer: 6
winner(12)
Optimization: 21
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 21
Answer: 2
winner(12)
Optimization: 21
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 21
Calls        : 1
Time         : 17.235s (Solving: 17.23s 1st Model: 0.00s Unsat: 4.52s)
CPU Time     : 17.240s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 20
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 19
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 17
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(7)
Optimization: 16
Answer: 2
winner(10)
Optimization: 16
Answer: 3
winner(10)
Optimization: 16
Answer: 4
winner(10)
Optimization: 16
Answer: 5
winner(10)
Optimization: 16
Answer: 6
winner(10)
Optimization: 16
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 7
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.311s (Solving: 1.30s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.41s)
CPU Time     : 1.300s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(7)
Optimization: 25
Answer: 2
winner(13)
Optimization: 24
Answer: 3
winner(13)
Optimization: 23
Answer: 4
winner(13)
Optimization: 22
Answer: 5
winner(13)
Optimization: 21
Answer: 1
winner(13)
Optimization: 21
Answer: 2
winner(13)
Optimization: 21
Answer: 3
winner(13)
Optimization: 21
Answer: 4
winner(13)
Optimization: 21
Answer: 5
winner(13)
Optimization: 21
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 5
Optimization : 21
Calls        : 1
Time         : 19.683s (Solving: 19.67s 1st Model: 0.00s Unsat: 8.41s)
CPU Time     : 19.690s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(8)
Optimization: 26
Answer: 2
winner(8)
Optimization: 25
Answer: 3
winner(10)
Optimization: 24
Answer: 4
winner(8)
Optimization: 23
Answer: 5
winner(8)
Optimization: 22
Answer: 6
winner(8)
Optimization: 21
Answer: 7
winner(9)
Optimization: 20
Answer: 8
winner(8)
Optimization: 18
Answer: 9
winner(8)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(8)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(8)
Optimization: 17
Answer: 3
winner(8)
Optimization: 17
Answer: 4
winner(8)
Optimization: 17
Answer: 5
winner(8)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 14    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 5
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 2.557s (Solving: 2.55s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.36s)
CPU Time     : 2.550s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 27
Answer: 2
winner(11)
Optimization: 25
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 24
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 23
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 22
Answer: 6
winner(11)
Optimization: 20
Answer: 7
winner(1)
Optimization: 19
Answer: 8
winner(11)
Optimization: 18
Answer: 9
winner(5)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 2
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 4
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 6
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 7
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 8
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 9
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 10
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 11
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 12
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 13
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 14
winner(5)
Optimization: 17
Answer: 15
winner(5)
Optimization: 17
Answer: 16
winner(5)
Optimization: 17
Answer: 17
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 18
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 19
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 20
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 21
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 22
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 23
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 24
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 25
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 26
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 27
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 28
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 29
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 30
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 31
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 32
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 33
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 34
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 35
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 36
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 37
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 38
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 39
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 40
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 41
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 42
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 43
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 44
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 45
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 46
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 47
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 48
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 49
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 50
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 51
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 52
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 53
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 54
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 55
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 56
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 57
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 58
winner(1)
Optimization: 17
Answer: 59
winner(1)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 68    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 59
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 1.938s (Solving: 1.93s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.47s)
CPU Time     : 1.930s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(13)
Optimization: 24
Answer: 2
winner(1)
Optimization: 23
Answer: 3
winner(13)
Optimization: 22
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 21
Answer: 5
winner(13)
Optimization: 20
Answer: 6
winner(13)
Optimization: 19
Answer: 7
winner(13)
Optimization: 17
Answer: 1
winner(13)
Optimization: 17
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 17
Calls        : 1
Time         : 2.049s (Solving: 2.04s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.89s)
CPU Time     : 2.040s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 18
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 17
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 12
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 13
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 14
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 15
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 16
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 17
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 18
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 19
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 20
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 21
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 22
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 23
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 24
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 25
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 26
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 27
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 28
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 29
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 30
winner(4)
Optimization: 16
Answer: 31
winner(4)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 34    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 31
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.344s (Solving: 1.33s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.24s)
CPU Time     : 1.340s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(8)
Optimization: 28
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 27
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 24
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 23
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 20
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 19
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 18
Answer: 8
winner(11)
Optimization: 17
Answer: 9
winner(11)
Optimization: 16
Answer: 1
winner(11)
Optimization: 16
Answer: 2
winner(11)
Optimization: 16
Answer: 3
winner(11)
Optimization: 16
Answer: 4
winner(11)
Optimization: 16
Answer: 5
winner(11)
Optimization: 16
Answer: 6
winner(11)
Optimization: 16
Answer: 7
winner(11)
Optimization: 16
Answer: 8
winner(11)
Optimization: 16
Answer: 9
winner(5)
Optimization: 16
Answer: 10
winner(5)
Optimization: 16
Answer: 11
winner(5)
Optimization: 16
Answer: 12
winner(5)
Optimization: 16
Answer: 13
winner(5)
Optimization: 16
Answer: 14
winner(5)
Optimization: 16
Answer: 15
winner(5)
Optimization: 16
Answer: 16
winner(5)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 25    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 16
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 1.178s (Solving: 1.17s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.45s)
CPU Time     : 1.170s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(13)
Optimization: 26
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 25
Answer: 3
winner(9)
Optimization: 24
Answer: 4
winner(11)
Optimization: 23
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 22
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 21
Answer: 7
winner(9)
Optimization: 20
Answer: 8
winner(9)
Optimization: 19
Answer: 9
winner(9)
Optimization: 18
Answer: 1
winner(9)
Optimization: 18
Answer: 2
winner(9)
Optimization: 18
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 18
Calls        : 1
Time         : 3.831s (Solving: 3.82s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.28s)
CPU Time     : 3.820s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(13)
Optimization: 27
Answer: 2
winner(13)
Optimization: 26
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 25
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 23
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 22
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 22
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 22
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 22
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 22
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 22
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 22
Answer: 7
winner(7)
Optimization: 22
Answer: 8
winner(7)
Optimization: 22
Answer: 9
winner(7)
Optimization: 22
Answer: 10
winner(7)
Optimization: 22
OPTIMUM FOUND

Models       : 15    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 10
Optimization : 22
Calls        : 1
Time         : 53.506s (Solving: 53.50s 1st Model: 0.00s Unsat: 2.36s)
CPU Time     : 53.550s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 26
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 22
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 19
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 17
Answer: 5
winner(10)
Optimization: 16
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 15
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 14
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 13
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 13
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 13
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 13
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 13
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 13
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 13
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 13
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 13
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 13
Answer: 10
winner(4)
Optimization: 13
Answer: 11
winner(4)
Optimization: 13
OPTIMUM FOUND

Models       : 19    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 11
Optimization : 13
Calls        : 1
Time         : 0.300s (Solving: 0.29s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.06s)
CPU Time     : 0.290s
