clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.013s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 5     
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.006s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.007s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(2)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.008s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 4
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 4
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 4
Calls        : 1
Time         : 0.026s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.020s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 5     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.011s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.018s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 4
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 4
Calls        : 1
Time         : 0.024s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.020s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(3)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.009s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.018s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 11
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 10
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 8
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.013s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 10
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(5)
Optimization: 1
Answer: 9
winner(5)
Optimization: 0
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 4
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 4
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 4
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 4
Calls        : 1
Time         : 0.025s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.020s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.019s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.013s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 12
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 11
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 7
winner(1)
Optimization: 3
Answer: 8
winner(3)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.008s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.012s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.011s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 11
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 10
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 5
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 4
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 10
winner(5)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.007s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 5
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 5
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.019s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 3
winner(1)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 4
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 4
Calls        : 1
Time         : 0.024s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.020s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.019s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.011s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 10
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(1)
Optimization: 3
Answer: 7
winner(1)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.011s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 5
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.019s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 4
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 4
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 4
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 4
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 4
Calls        : 1
Time         : 0.026s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.020s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.018s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.011s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(1)
Optimization: 3
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.013s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.013s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.018s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 8
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.011s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 11
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 10
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 5
winner(2)
Optimization: 6
Answer: 6
winner(1)
Optimization: 5
Answer: 7
winner(1)
Optimization: 4
Answer: 8
winner(1)
Optimization: 3
Answer: 9
winner(1)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.008s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 1
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 0
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 5     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(1)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.013s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.017s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 10
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 8
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(1)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(1)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.018s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.006s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.012s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.012s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.008s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 10
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.020s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.018s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 3
winner(1)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 4
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 4
Calls        : 1
Time         : 0.026s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.020s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.009s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 12
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 11
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 5
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.020s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 3
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.013s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 5
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.018s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.021s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 6
winner(1)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(1)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.006s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.011s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.020s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 10
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 7
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 8
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 9
winner(2)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.012s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(1)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 5
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.010s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.013s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 5
Answer: 6
winner(1)
Optimization: 4
Answer: 7
winner(1)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(1)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(1)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 5
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.018s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.011s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 8
winner(2)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(2)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 1
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 1
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.007s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 4
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 4
Answer: 2
winner(1)
Optimization: 4
Answer: 3
winner(1)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(1)
Optimization: 4
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 4
Calls        : 1
Time         : 0.024s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.020s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 13
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 12
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 6
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 5
Answer: 8
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 9
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 10
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.013s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.012s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.020s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.019s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 10
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 5
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 8
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.019s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(2)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.008s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.013s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(4)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.011s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 6
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 5
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(1)
Optimization: 1
Answer: 8
winner(1)
Optimization: 0
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.005s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.012s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.007s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(4)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.017s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 10
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 6
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 5
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 8
winner(1)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(1)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(1)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 3
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.021s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 4
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(1)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 4
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 6
Optimization : 4
Calls        : 1
Time         : 0.026s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.020s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 7
winner(3)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.011s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 10
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 6
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 5
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 8
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(2)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 5
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.019s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 12
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 11
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 10
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 6
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 8
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 5
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.020s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(4)
Optimization: 0
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.005s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 5     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.016s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 5
winner(2)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(2)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 5
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.018s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 5
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 4
Answer: 7
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.018s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 5     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.013s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 4
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.020s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 5
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.020s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.012s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 2
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 3
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 5
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.020s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 11
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 10
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 7
winner(1)
Optimization: 5
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 9
winner(1)
Optimization: 1
Answer: 10
winner(2)
Optimization: 0
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.005s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 6
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 3
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 5
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.011s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 1
Answer: 7
winner(3)
Optimization: 0
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.005s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.007s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.013s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 7
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 3
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 3
Calls        : 1
Time         : 0.019s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.012s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 14
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 13
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 10
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 7
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 8
winner(5)
Optimization: 4
Answer: 9
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 10
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 11
winner(5)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.007s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 5
winner(1)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 7
winner(1)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(1)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.012s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 11
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 10
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 7
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 8
winner(4)
Optimization: 3
Answer: 9
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(4)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.014s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(6)
Optimization: 3
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 2
Answer: 8
winner(2)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.007s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 10
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 8
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 5
winner(2)
Optimization: 3
Answer: 6
winner(2)
Optimization: 2
Answer: 7
winner(2)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(2)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.007s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.013s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 9
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 6
Answer: 4
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 5
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 6
winner(5)
Optimization: 3
Answer: 7
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 1
winner(5)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(5)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.013s (Solving: 0.01s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.010s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(6)
Optimization: 7
Answer: 2
winner(6)
Optimization: 5
Answer: 3
winner(6)
Optimization: 4
Answer: 4
winner(3)
Optimization: 3
Answer: 5
winner(3)
Optimization: 2
Answer: 6
winner(3)
Optimization: 1
Answer: 1
winner(3)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 0.008s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
