clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(f)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 1738.729s (Solving: 1738.58s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.61s)
CPU Time     : 1727.320s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 28    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 368.747s (Solving: 368.53s 1st Model: 0.00s Unsat: 3.08s)
CPU Time     : 366.230s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 20    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 375.180s (Solving: 374.97s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.39s)
CPU Time     : 372.730s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(h)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 78.535s (Solving: 78.30s 1st Model: 0.00s Unsat: 20.06s)
CPU Time     : 77.920s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 15    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 51.284s (Solving: 51.21s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.63s)
CPU Time     : 50.940s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 6.025s (Solving: 5.76s 1st Model: 0.00s Unsat: 5.22s)
CPU Time     : 5.880s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 7.518s (Solving: 7.28s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.56s)
CPU Time     : 7.400s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(h)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.610s (Solving: 0.43s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.02s)
CPU Time     : 0.540s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 81.858s (Solving: 81.69s 1st Model: 0.00s Unsat: 51.01s)
CPU Time     : 81.220s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(h)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 28    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.445s (Solving: 0.31s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.380s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(f)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 14    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.403s (Solving: 0.26s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.340s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 1.472s (Solving: 1.26s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.87s)
CPU Time     : 1.380s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(h)
Optimization: 2
Answer: 2
winner(h)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 20    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.314s (Solving: 0.20s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.260s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 15    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 545.824s (Solving: 545.70s 1st Model: 0.00s Unsat: 3.50s)
CPU Time     : 542.310s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(e)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.263s (Solving: 0.15s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.200s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(e)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.701s (Solving: 0.50s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.21s)
CPU Time     : 0.620s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(b)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 21    
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.526s (Solving: 0.35s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.450s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(e)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.556s (Solving: 0.32s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.05s)
CPU Time     : 0.470s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(b)
Optimization: 58
OPTIMUM FOUND

Models       : 23    
  Optimum    : yes
Optimization : 58
Calls        : 1
Time         : 0.749s (Solving: 0.61s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.680s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(c)
Optimization: 50
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
Optimization : 50
Calls        : 1
Time         : 0.478s (Solving: 0.41s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.12s)
CPU Time     : 0.440s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 7.402s (Solving: 7.17s 1st Model: 0.00s Unsat: 2.47s)
CPU Time     : 7.260s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(h)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.812s (Solving: 0.58s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.17s)
CPU Time     : 0.730s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 20    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 165.965s (Solving: 165.75s 1st Model: 0.00s Unsat: 3.35s)
CPU Time     : 164.780s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(f)
Optimization: 11
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
Optimization : 11
Calls        : 1
Time         : 0.304s (Solving: 0.18s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.02s)
CPU Time     : 0.240s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 29    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 112.726s (Solving: 112.49s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.88s)
CPU Time     : 111.970s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(h)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 2.557s (Solving: 2.29s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.57s)
CPU Time     : 2.420s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(g)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 1.027s (Solving: 0.82s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.14s)
CPU Time     : 0.940s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 21    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 1.257s (Solving: 1.04s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 1.170s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 14    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.222s (Solving: 0.14s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.180s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(f)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.341s (Solving: 0.18s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.05s)
CPU Time     : 0.270s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(h)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.648s (Solving: 0.52s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.09s)
CPU Time     : 0.590s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(g)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.981s (Solving: 0.76s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.22s)
CPU Time     : 0.890s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 22    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 21998.624s (Solving: 21998.58s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.02s)
CPU Time     : 21856.190s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 18    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 215.852s (Solving: 215.64s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.06s)
CPU Time     : 214.420s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(b)
Optimization: 13
OPTIMUM FOUND

Models       : 19    
  Optimum    : yes
Optimization : 13
Calls        : 1
Time         : 0.331s (Solving: 0.20s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.250s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(e)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.805s (Solving: 0.64s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.15s)
CPU Time     : 0.740s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(e)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 11.499s (Solving: 11.27s 1st Model: 0.00s Unsat: 9.68s)
CPU Time     : 11.340s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(a)
Optimization: 14
OPTIMUM FOUND

Models       : 23    
  Optimum    : yes
Optimization : 14
Calls        : 1
Time         : 0.587s (Solving: 0.42s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.520s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 19    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 83.377s (Solving: 83.18s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.23s)
CPU Time     : 82.690s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 5     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.243s (Solving: 0.10s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.180s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(g)
Optimization: 11
OPTIMUM FOUND

Models       : 23    
  Optimum    : yes
Optimization : 11
Calls        : 1
Time         : 0.483s (Solving: 0.34s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.420s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(e)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.613s (Solving: 0.42s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.03s)
CPU Time     : 0.530s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(f)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 15    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 1.401s (Solving: 1.21s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.23s)
CPU Time     : 1.320s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(e)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.424s (Solving: 0.24s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.08s)
CPU Time     : 0.350s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 21    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 199.941s (Solving: 199.81s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.69s)
CPU Time     : 198.620s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(g)
Optimization: 9
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
Optimization : 9
Calls        : 1
Time         : 0.296s (Solving: 0.15s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.230s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(g)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 14    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 2.141s (Solving: 1.96s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.97s)
CPU Time     : 2.060s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(f)
Optimization: 54
OPTIMUM FOUND

Models       : 18    
  Optimum    : yes
Optimization : 54
Calls        : 1
Time         : 0.590s (Solving: 0.51s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.08s)
CPU Time     : 0.540s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 28    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 601.053s (Solving: 600.94s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.31s)
CPU Time     : 597.150s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(f)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 14    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 224.111s (Solving: 223.91s 1st Model: 0.00s Unsat: 77.61s)
CPU Time     : 222.610s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 50.882s (Solving: 50.64s 1st Model: 0.00s Unsat: 2.47s)
CPU Time     : 50.500s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 18    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 1.429s (Solving: 1.21s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.02s)
CPU Time     : 1.320s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(f)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.701s (Solving: 0.51s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.620s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 4.393s (Solving: 4.19s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.42s)
CPU Time     : 4.290s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 22    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 4.789s (Solving: 4.71s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 4.720s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 5.243s (Solving: 4.99s 1st Model: 0.00s Unsat: 2.77s)
CPU Time     : 5.100s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 12
OPTIMUM FOUND

Models       : 19    
  Optimum    : yes
Optimization : 12
Calls        : 1
Time         : 0.276s (Solving: 0.20s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.230s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(g)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 3.076s (Solving: 2.81s 1st Model: 0.00s Unsat: 2.18s)
CPU Time     : 2.980s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(g)
Optimization: 4
OPTIMUM FOUND

Models       : 15    
  Optimum    : yes
Optimization : 4
Calls        : 1
Time         : 0.503s (Solving: 0.38s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.440s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(c)
Optimization: 7
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
Optimization : 7
Calls        : 1
Time         : 0.213s (Solving: 0.10s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.150s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 15    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 2794.291s (Solving: 2794.13s 1st Model: 0.00s Unsat: 2511.46s)
CPU Time     : 2775.780s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 20    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.722s (Solving: 0.56s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.650s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 49
OPTIMUM FOUND

Models       : 14    
  Optimum    : yes
Optimization : 49
Calls        : 1
Time         : 0.594s (Solving: 0.52s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.04s)
CPU Time     : 0.550s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(g)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 14    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.456s (Solving: 0.25s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.380s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 17    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 2083.114s (Solving: 2082.99s 1st Model: 0.00s Unsat: 20.34s)
CPU Time     : 2069.650s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(g)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 15    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 30.648s (Solving: 30.50s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.38s)
CPU Time     : 30.400s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 17    
  Optimum    : yes
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.326s (Solving: 0.16s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.250s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.716s (Solving: 0.59s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.660s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(c)
Optimization: 25
OPTIMUM FOUND

Models       : 19    
  Optimum    : yes
Optimization : 25
Calls        : 1
Time         : 0.502s (Solving: 0.37s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.440s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(h)
Optimization: 37
OPTIMUM FOUND

Models       : 17    
  Optimum    : yes
Optimization : 37
Calls        : 1
Time         : 0.718s (Solving: 0.51s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.640s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(h)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 910.820s (Solving: 910.75s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.03s)
CPU Time     : 904.720s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 9     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 4.926s (Solving: 4.68s 1st Model: 0.00s Unsat: 2.40s)
CPU Time     : 4.790s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(g)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 1.669s (Solving: 1.47s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.09s)
CPU Time     : 1.580s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(f)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 3.808s (Solving: 3.59s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.84s)
CPU Time     : 3.640s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(e)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 8     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 9.398s (Solving: 9.18s 1st Model: 0.00s Unsat: 3.35s)
CPU Time     : 9.240s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(h)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 7.253s (Solving: 6.96s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.10s)
CPU Time     : 7.130s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.351s (Solving: 0.21s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.13s)
CPU Time     : 0.290s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(f)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 8.990s (Solving: 8.72s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 8.840s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 23
Answer: 2
winner(d)
Optimization: 23
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 23
Calls        : 1
Time         : 0.324s (Solving: 0.18s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.260s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(c)
Optimization: 4
OPTIMUM FOUND

Models       : 20    
  Optimum    : yes
Optimization : 4
Calls        : 1
Time         : 0.309s (Solving: 0.17s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.240s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(f)
Optimization: 1
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
Optimization : 1
Calls        : 1
Time         : 1.440s (Solving: 1.26s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.03s)
CPU Time     : 1.360s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

INTERRUPTED  : 1
Models       : 11+   
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 57272.928s (Solving: 57272.77s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 54183.490s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(e)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.294s (Solving: 0.18s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.200s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(f)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 45332.136s (Solving: 45331.88s 1st Model: 0.00s Unsat: 44279.49s)
CPU Time     : 45038.510s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 629.473s (Solving: 629.29s 1st Model: 0.00s Unsat: 430.84s)
CPU Time     : 625.250s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(f)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 6     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.581s (Solving: 0.40s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.06s)
CPU Time     : 0.500s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(h)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 19    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 32437.028s (Solving: 32437.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 5.14s)
CPU Time     : 32221.290s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(f)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.381s (Solving: 0.18s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.300s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 16    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.293s (Solving: 0.14s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.230s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 13.176s (Solving: 12.92s 1st Model: 0.00s Unsat: 1.04s)
CPU Time     : 13.000s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 92
OPTIMUM FOUND

Models       : 14    
  Optimum    : yes
Optimization : 92
Calls        : 1
Time         : 1.588s (Solving: 1.51s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.37s)
CPU Time     : 1.540s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 10    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 363.262s (Solving: 363.15s 1st Model: 0.00s Unsat: 4.35s)
CPU Time     : 360.780s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 5     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.246s (Solving: 0.09s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.180s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 19    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.535s (Solving: 0.32s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.440s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 5     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 1.574s (Solving: 1.32s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.30s)
CPU Time     : 1.480s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(e)
Optimization: 11
OPTIMUM FOUND

Models       : 18    
  Optimum    : yes
Optimization : 11
Calls        : 1
Time         : 0.319s (Solving: 0.23s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.270s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(e)
Optimization: 28
OPTIMUM FOUND

Models       : 15    
  Optimum    : yes
Optimization : 28
Calls        : 1
Time         : 0.582s (Solving: 0.42s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.510s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(f)
Optimization: 9
Answer: 2
winner(a)
Optimization: 9
OPTIMUM FOUND

Models       : 13    
  Optimum    : yes
  Optimal    : 2
Optimization : 9
Calls        : 1
Time         : 0.211s (Solving: 0.13s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.01s)
CPU Time     : 0.160s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 12    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 367.749s (Solving: 367.51s 1st Model: 0.00s Unsat: 88.53s)
CPU Time     : 365.190s
clasp version 3.1.4
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 11    
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 280.764s (Solving: 280.65s 1st Model: 0.00s Unsat: 9.12s)
CPU Time     : 278.810s
