clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(b,c) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(b,c) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) winner(a)
Optimization: 46
Answer: 2
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 22
Answer: 3
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 4
Answer: 2
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 4
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 4
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 4
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 294
Answer: 2
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 196
Answer: 3
arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 98
Answer: 4
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 5     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 50
Answer: 2
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 94
Answer: 2
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 6
Answer: 2
arc_order(b,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 2
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 2
Answer: 2
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 2
Answer: 3
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 2
Answer: 4
arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 2
Answer: 5
arc_order(a,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) winner(a)
Optimization: 2
OPTIMUM FOUND

Models       : 7     
  Optimum    : yes
  Optimal    : 5
Optimization : 2
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 90
Answer: 2
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) winner(a)
Optimization: 148
Answer: 2
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 96
Answer: 3
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) winner(a)
Optimization: 34
Answer: 2
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) winner(a)
Optimization: 24
Answer: 2
arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 2
Answer: 3
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 34
Answer: 2
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 8
Answer: 2
arc_order(b,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 16
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 16
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 16
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 140
Answer: 2
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 58
Answer: 3
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 60
Answer: 2
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 162
Answer: 2
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 84
Answer: 3
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(b,c) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(b,c) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 64
Answer: 2
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 32
Answer: 3
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 4     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 10
Answer: 2
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) winner(a)
Optimization: 40
Answer: 2
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 92
Answer: 2
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 3     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(b,c) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(b,c) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(a)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) arc_order(b,d) winner(b)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(d,a) arc_order(d,b) arc_order(a,c) arc_order(b,c) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 8
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 8
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 8
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(b,a) arc_order(c,a) arc_order(d,a) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(d,c) winner(d)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(a,d) arc_order(b,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
clasp version 3.1.1
Reading from stdin
Solving...
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
Answer: 1
arc_order(c,a) arc_order(a,b) arc_order(c,b) arc_order(d,b) arc_order(a,d) arc_order(c,d) winner(c)
Optimization: 0
OPTIMUM FOUND

Models       : 2     
  Optimum    : yes
Optimization : 0
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.000s
